# # "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
# ##
# ## Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
# ## they're tied to the ones in the corresponding POT file
# ## (with the same domain).
# ##
# ## Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
# ## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-09-01 06:55+0000\n"
"Last-Translator: Poesty Li <poesty7450@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <http://translate.akkoma.dev/"
"projects/akkoma/akkoma-backend-config-descriptions/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12.2\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger"
msgid "Logger-related settings"
msgstr "日志相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :mime"
msgid "Mime Types settings"
msgstr "MIME 类型设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma"
msgid ""
"Allows setting a token that can be used to authenticate requests with admin "
"privileges without a normal user account token. Append the `admin_token` "
"parameter to requests to utilize it. (Please reconsider using HTTP Basic "
"Auth or OAuth-based authentication if possible)"
msgstr ""
"允许设置一个令牌，该令牌可用于在没有普通用户账号令牌的情况下对具有管理员权限"
"的请求进行身份验证。在请求中附加 `admin_token` 参数以使用它。（如有可能，"
"请考虑使用 HTTP 基本认证或基于 OAuth 的身份验证）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma"
msgid "Authenticator"
msgstr "认证器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :cors_plug"
msgid "CORS plug config"
msgstr "CORS 插件配置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger"
msgid "Logger"
msgstr "日志记录器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime"
msgid "Mime Types"
msgstr "MIME 类型"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma"
msgid "Pleroma Admin Token"
msgstr "Pleroma 管理员令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma"
msgid "Pleroma Authenticator"
msgstr "Pleroma 认证器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:console"
msgid "Console logger settings"
msgstr "控制台日志记录器设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:ex_syslogger"
msgid "ExSyslogger-related settings"
msgstr "ExSyslogger 相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub"
msgid "ActivityPub-related settings"
msgstr "ActivityPub 相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:assets"
msgid ""
"This section configures assets to be used with various frontends. Currently "
"the only option relates to mascots on the mastodon frontend"
msgstr "此部分配置用于各种前端的资源。目前唯一选项涉及 Mastodon 前端的吉祥物"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:auth"
msgid "Authentication / authorization settings"
msgstr "认证/授权设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:email_notifications"
msgid "Email notifications settings"
msgstr "邮件通知设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:features"
msgid "Customizable features"
msgstr "可自定义功能"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:feed"
msgid "Configure feed rendering"
msgstr "配置信息流渲染"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends"
msgid "Installed frontends management"
msgstr "已安装前端管理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http"
msgid "HTTP settings"
msgstr "HTTP 设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http_security"
msgid "HTTP security settings"
msgstr "HTTP 安全设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance"
msgid "Instance-related settings"
msgstr "实例相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instances_favicons"
msgid "Control favicons for instances"
msgstr "控制实例的网站图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap"
msgid ""
"Use LDAP for user authentication. When a user logs in to the Pleroma "
"instance, the name and password will be verified by trying to authenticate "
"(bind) to a LDAP server. If a user exists in the LDAP directory but there is "
"no account with the same name yet on the Pleroma instance then a new Pleroma "
"account will be created with the same name as the LDAP user name."
msgstr ""
"使用 LDAP 进行用户认证。当用户登录 Pleroma 实例时，将通过尝试对 LDAP "
"服务器进行身份验证（绑定）来验证名称和密码。如果用户存在于 LDAP 目录中但 "
"Pleroma 实例上尚无同名账号，则将创建一个与 LDAP 用户名相同的新 Pleroma 账号。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:majic_pool"
msgid "Majic/libmagic configuration"
msgstr "Majic/libmagic 配置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:manifest"
msgid ""
"This section describe PWA manifest instance-specific values. Currently this "
"option relate only for MastoFE."
msgstr "此部分描述 PWA 清单的实例特定值。目前此选项仅适用于 MastoFE。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_preview_proxy"
msgid "Media preview proxy"
msgstr "媒体预览代理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_proxy"
msgid "Media proxy"
msgstr "媒体代理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:modules"
msgid "Custom Runtime Modules"
msgstr "自定义运行时模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf"
msgid "General MRF settings"
msgstr "通用 MRF 设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_activity_expiration"
msgid "Adds automatic expiration to all local activities"
msgstr "为所有本地活动添加自动过期"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_follow_bot"
msgid "Automatically follows newly discovered accounts."
msgstr "自动关注新发现的账号。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_hashtag"
msgid ""
"Reject, TWKN-remove or Set-Sensitive messsages with specific hashtags "
"(without the leading #)\n"
"\n"
"Note: This MRF Policy is always enabled, if you want to disable it you have "
"to set empty lists.\n"
msgstr ""
"拒绝、TWKN 移除或设置包含特定标签（不带前导#号）的消息为敏感内容\n"
"\n"
"注意：此 MRF 策略始终启用，如需禁用需设置空列表。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_hellthread"
msgid "Block messages with excessive user mentions"
msgstr "阻止包含过多用户提及的消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_keyword"
msgid ""
"Reject or Word-Replace messages matching a keyword or [Regex](https://"
"hexdocs.pm/elixir/Regex.html)."
msgstr "拒绝或替换匹配关键词或[正则表达式](https://hexdocs.pm/elixir/"
"Regex.html)的消息。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_mention"
msgid "Block messages which mention a specific user"
msgstr "阻止提及特定用户的消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_normalize_markup"
msgid "MRF NormalizeMarkup settings. Scrub configured hypertext markup."
msgstr "MRF 标记标准化设置。清理配置的超文本标记。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_object_age"
msgid ""
"Rejects or delists posts based on their timestamp deviance from your "
"server's clock."
msgstr "根据帖文时间戳与服务器时钟的偏差拒绝或取消列表帖文。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_rejectnonpublic"
msgid "RejectNonPublic drops posts with non-public visibility settings."
msgstr "RejectNonPublic 会丢弃具有非公开可见性设置的帖文。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple"
msgid "Simple ingress policies"
msgstr "简单的入口策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_steal_emoji"
msgid "Steals emojis from selected instances when it sees them."
msgstr "当看到来自选定实例的表情符号时会进行盗用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_subchain"
msgid ""
"This policy processes messages through an alternate pipeline when a given "
"message matches certain criteria. All criteria are configured as a map of "
"regular expressions to lists of policy modules."
msgstr "当给定消息符合特定条件时，此策略通过备用管道处理消息。所有条件均配置为从正则"
"表达式到策略模块列表的映射。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_vocabulary"
msgid "Filter messages which belong to certain activity vocabularies"
msgstr "过滤属于特定活动词汇表的消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:oauth2"
msgid "Configure OAuth 2 provider capabilities"
msgstr "配置 OAuth 2 提供者能力"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:populate_hashtags_table"
msgid "`populate_hashtags_table` background migration settings"
msgstr "`populate_hashtags_table` 后台迁移设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit"
msgid ""
"Rate limit settings. This is an advanced feature enabled only for :"
"authentication by default."
msgstr "速率限制设置。此为高级功能，默认仅对 :authentication 启用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media"
msgid ""
"If enabled the instance will parse metadata from attached links to generate "
"link previews"
msgstr "若启用，实例将解析附加链接的元数据以生成链接预览"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:static_fe"
msgid ""
"Render profiles and posts using server-generated HTML that is viewable "
"without using JavaScript"
msgstr "使用服务器生成的 HTML 渲染配置文件和帖文，无需 JavaScript 即可查看"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:streamer"
msgid "Settings for notifications streamer"
msgstr "通知流设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:uri_schemes"
msgid "URI schemes related settings"
msgstr "URI 方案相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:web_cache_ttl"
msgid ""
"The expiration time for the web responses cache. Values should be in "
"milliseconds or `nil` to disable expiration."
msgstr "Web 响应缓存的过期时间。值应为毫秒数或 `nil`（禁用过期）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome"
msgid "Welcome messages settings"
msgstr "欢迎消息设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:workers"
msgid "Includes custom worker options not interpretable directly by `Oban`"
msgstr "包含无法由 `Oban` 直接解释的自定义工作器选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-ConcurrentLimiter"
msgid "Limits configuration for background tasks."
msgstr "后台任务的限制配置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban"
msgid ""
"[Oban](https://github.com/sorentwo/oban) asynchronous job processor "
"configuration."
msgstr "[Oban](https://github.com/sorentwo/oban) 异步作业处理器配置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Captcha"
msgid "Captcha-related settings"
msgstr "验证码相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Captcha.Kocaptcha"
msgid ""
"Kocaptcha is a very simple captcha service with a single API endpoint, the "
"source code is here: https://github.com/koto-bank/kocaptcha. The default "
"endpoint (https://captcha.kotobank.ch) is hosted by the developer."
msgstr ""
"Kocaptcha 是一个极简的验证码服务，仅有一个 API 端点，源代码在此：https://"
"github.com/koto-bank/kocaptcha。默认端点 (https://captcha.kotobank.ch) "
"由开发者托管。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer"
msgid "Mailer-related settings"
msgstr "邮件发送器相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Emails.NewUsersDigestEmail"
msgid "New users admin email digest"
msgstr "新用户管理员邮件摘要"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail"
msgid "Email template settings"
msgstr "邮件模板设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter"
msgid ""
"Configuration for Pleroma's link formatter which parses mentions, hashtags, "
"and URLs."
msgstr "Pleroma 链接格式化器的配置，用于解析提及、话题标签和 URL。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity"
msgid "Scheduled activities settings"
msgstr "定时活动设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload"
msgid "Upload general settings"
msgstr "上传通用设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.AnonymizeFilename"
msgid "Filter replaces the filename of the upload"
msgstr "过滤器替换上传文件的文件名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.Mogrify"
msgid "Uploads mogrify filter settings"
msgstr "上传 mogrify 过滤器设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.Local"
msgid "Local uploader-related settings"
msgstr "本地上传器相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3"
msgid "S3 uploader-related settings"
msgstr "S3 上传器相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.User.Backup"
msgid "Account Backup"
msgstr "账号备份"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http"
msgid "HTTP invalidate settings"
msgstr "HTTP 失效设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script"
msgid "Invalidation script settings"
msgstr "失效脚本设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata"
msgid "Metadata-related settings"
msgstr "元数据相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp"
msgid ""
"`Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp` is a shim to call [`RemoteIp`](https://git."
"pleroma.social/pleroma/remote_ip) but with runtime configuration.\n"
"**If your instance is not behind at least one reverse proxy, you should not "
"enable this plug.**\n"
msgstr ""
"`Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp` 是一个垫片，用于调用 [`RemoteIp`](https://"
"git.pleroma.social/pleroma/remote_ip) 但支持运行时配置。\n"
"**如果您的实例未处于至少一个反向代理之后，则不应启用此插件。**\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Preload"
msgid "Preload-related settings"
msgstr "预加载相关设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity"
msgid "Expired activities settings"
msgstr "过期活动设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :web_push_encryption-:vapid_details"
msgid ""
"Web Push Notifications configuration. You can use the mix task mix web_push."
"gen.keypair to generate it."
msgstr "Web 推送通知配置。您可以使用 mix 任务 mix web_push.gen.keypair 来生成它。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :ex_aws-:s3"
msgid "S3"
msgstr "S3"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:console"
msgid "Console Logger"
msgstr "控制台日志记录器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:ex_syslogger"
msgid "ExSyslogger"
msgstr "ExSyslogger"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub"
msgid "ActivityPub"
msgstr "ActivityPub"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:assets"
msgid "Assets"
msgstr "资源"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:auth"
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:email_notifications"
msgid "Email notifications"
msgstr "邮件通知"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:emoji"
msgid "Emoji"
msgstr "表情符号"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:features"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:feed"
msgid "Feed"
msgstr "信息流"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontend_configurations"
msgid "Frontend configurations"
msgstr "前端配置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends"
msgid "Frontends"
msgstr "前端"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http_security"
msgid "HTTP security"
msgstr "HTTP 安全"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance"
msgid "Instance"
msgstr "实例"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instances_favicons"
msgid "Instances favicons"
msgstr "实例收藏图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap"
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:majic_pool"
msgid "Majic pool"
msgstr "Majic 池"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:manifest"
msgid "Manifest"
msgstr "清单"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:markup"
msgid "Markup Settings"
msgstr "标记设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_preview_proxy"
msgid "Media preview proxy"
msgstr "媒体预览代理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy"
msgid "Media proxy"
msgstr "媒体代理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:modules"
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf"
msgid "MRF"
msgstr "MRF"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_activity_expiration"
msgid "MRF Activity Expiration Policy"
msgstr "MRF 活动过期策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_follow_bot"
msgid "MRF FollowBot Policy"
msgstr "MRF 关注机器人策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hashtag"
msgid "MRF Hashtag"
msgstr "MRF 话题标签"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hellthread"
msgid "MRF Hellthread"
msgstr "MRF 地狱线程"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_keyword"
msgid "MRF Keyword"
msgstr "MRF 关键词"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_mention"
msgid "MRF Mention"
msgstr "MRF 提及"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_normalize_markup"
msgid "MRF Normalize Markup"
msgstr "MRF 标准化标记"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_object_age"
msgid "MRF Object Age"
msgstr "MRF 对象年龄"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_rejectnonpublic"
msgid "MRF Reject Non Public"
msgstr "MRF 拒绝非公开"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple"
msgid "MRF Simple"
msgstr "MRF 简单策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_steal_emoji"
msgid "MRF Emojis"
msgstr "MRF 表情符号"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_subchain"
msgid "MRF Subchain"
msgstr "MRF 子链"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_vocabulary"
msgid "MRF Vocabulary"
msgstr "MRF 词汇表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:oauth2"
msgid "OAuth2"
msgstr "OAuth2"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:populate_hashtags_table"
msgid "Populate hashtags table"
msgstr "填充话题标签表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit"
msgid "Rate limit"
msgstr "速率限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated"
msgid "Restrict Unauthenticated"
msgstr "限制未认证用户"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media"
msgid "Rich media"
msgstr "富媒体"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:static_fe"
msgid "Static FE"
msgstr "静态前端"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:streamer"
msgid "Streamer"
msgstr "流媒体器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:uri_schemes"
msgid "URI Schemes"
msgstr "URI 方案"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:user"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:web_cache_ttl"
msgid "Web cache TTL"
msgstr "Web 缓存 TTL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome"
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:workers"
msgid "Workers"
msgstr "工作器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-ConcurrentLimiter"
msgid "ConcurrentLimiter"
msgstr "并发限制器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban"
msgid "Oban"
msgstr "Oban"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Captcha"
msgid "Pleroma.Captcha"
msgstr "Pleroma.Captcha"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Captcha.Kocaptcha"
msgid "Pleroma.Captcha.Kocaptcha"
msgstr "Pleroma.Captcha.Kocaptcha"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer"
msgid "Pleroma.Emails.Mailer"
msgstr "Pleroma.Emails.Mailer"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.NewUsersDigestEmail"
msgid "Pleroma.Emails.NewUsersDigestEmail"
msgstr "Pleroma.Emails.NewUsersDigestEmail"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail"
msgid "Pleroma.Emails.UserEmail"
msgstr "Pleroma.Emails.UserEmail"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter"
msgid "Linkify"
msgstr "链接化"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity"
msgid "Pleroma.ScheduledActivity"
msgstr "Pleroma.ScheduledActivity"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload"
msgid "Pleroma.Upload"
msgstr "Pleroma.Upload"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.AnonymizeFilename"
msgid "Pleroma.Upload.Filter.AnonymizeFilename"
msgstr "Pleroma.Upload.Filter.AnonymizeFilename"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.Mogrify"
msgid "Pleroma.Upload.Filter.Mogrify"
msgstr "Pleroma.Upload.Filter.Mogrify"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.Local"
msgid "Pleroma.Uploaders.Local"
msgstr "Pleroma.Uploaders.Local"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3"
msgid "Pleroma.Uploaders.S3"
msgstr "Pleroma.Uploaders.S3"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.User"
msgid "Pleroma.User"
msgstr "Pleroma.User"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.User.Backup"
msgid "Pleroma.User.Backup"
msgstr "Pleroma.User.Backup"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.ApiSpec.CastAndValidate"
msgid "Pleroma.Web.ApiSpec.CastAndValidate"
msgstr "Pleroma.Web.ApiSpec.CastAndValidate"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http"
msgid "Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http"
msgstr "Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script"
msgid "Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script"
msgstr "Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata"
msgid "Pleroma.Web.Metadata"
msgstr "Pleroma.Web.Metadata"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp"
msgid "Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp"
msgstr "Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Preload"
msgid "Pleroma.Web.Preload"
msgstr "Pleroma.Web.Preload"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity"
msgid "Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity"
msgstr "Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :web_push_encryption-:vapid_details"
msgid "Vapid Details"
msgstr "Vapid 详情"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :ex_aws-:s3 > :access_key_id"
msgid "S3 access key ID"
msgstr "S3 访问密钥 ID"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :ex_aws-:s3 > :host"
msgid "S3 host"
msgstr "S3 主机"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :ex_aws-:s3 > :region"
msgid "S3 region (for AWS)"
msgstr "S3 区域（用于 AWS）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :ex_aws-:s3 > :secret_access_key"
msgid "Secret access key"
msgstr "秘密访问密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger > :backends"
msgid ""
"Where logs will be sent, :console - send logs to stdout, { ExSyslogger, :"
"ex_syslogger } - to syslog, Quack.Logger - to Slack."
msgstr ""
"日志发送位置，:console - 发送日志到标准输出，{ ExSyslogger, :ex_syslogger } -"
" 发送到系统日志，Quack.Logger - 发送到 Slack。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:console > :format"
msgid "Default: \"$date $time [$level] $levelpad$node $metadata $message\""
msgstr "默认：\"$date $time [$level] $levelpad$node $metadata $message\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:console > :level"
msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:ex_syslogger > :format"
msgid "Default: \"$date $time [$level] $levelpad$node $metadata $message\""
msgstr "默认：\"$date $time [$level] $levelpad$node $metadata $message\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:ex_syslogger > :ident"
msgid ""
"A string that's prepended to every message, and is typically set to the app "
"name"
msgstr "预置到每条消息的字符串，通常设置为应用名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :logger-:ex_syslogger > :level"
msgid "Log level"
msgstr "日志级别"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma > :admin_token"
msgid "Admin token"
msgstr "管理员令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub > :blockers_visible"
msgid "Whether a user can see someone who has blocked them"
msgstr "用户是否可以看到已屏蔽他们的人"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:activitypub > :follow_handshake_timeout"
msgid "Following handshake timeout"
msgstr "关注握手超时"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:activitypub > :note_replies_output_limit"
msgid ""
"The number of Note replies' URIs to be included with outgoing federation "
"(`5` to match Mastodon hardcoded value, `0` to disable the output)"
msgstr "包含在出站联邦中的 Note 回复 URI 数量（`5` 以匹配 Mastodon 硬编码值，`0` "
"禁用输出）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub > :outgoing_blocks"
msgid "Whether to federate blocks to other instances"
msgstr "是否将屏蔽信息联邦到其它实例"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub > :sign_object_fetches"
msgid "Sign object fetches with HTTP signatures"
msgstr "使用 HTTP 签名签署对象获取请求"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub > :unfollow_blocked"
msgid "Whether blocks result in people getting unfollowed"
msgstr "屏蔽是否会导致取消关注"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:assets > :default_mascot"
msgid ""
"This will be used as the default mascot on MastoFE. Default: `:"
"pleroma_fox_tan`"
msgstr "这将用作 MastoFE 上的默认吉祥物。默认值：`:pleroma_fox_tan`"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:assets > :default_user_avatar"
msgid "URL of the default user avatar"
msgstr "默认用户头像的 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:assets > :mascots"
msgid ""
"Keyword of mascots, each element must contain both an URL and a mime_type key"
msgstr "吉祥物的关键字，每个元素必须同时包含 URL 和 mime_type 键"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:auth > :auth_template"
msgid ""
"Authentication form template. By default it's `show.html` which corresponds "
"to `lib/pleroma/web/templates/o_auth/o_auth/show.html.ee`."
msgstr ""
"认证表单模板。默认为 `show.html`，对应 `lib/pleroma/web/templates/o_auth/"
"o_auth/show.html.ee`。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:auth > :enforce_oauth_admin_scope_usage"
msgid ""
"OAuth admin scope requirement toggle. If enabled, admin actions explicitly "
"demand admin OAuth scope(s) presence in OAuth token (client app must support "
"admin scopes). If disabled and token doesn't have admin scope(s), `is_admin` "
"user flag grants access to admin-specific actions."
msgstr ""
"OAuth 管理员范围要求开关。启用时，管理操作明确要求 OAuth 令牌中存在管理员 "
"OAuth 范围（客户端应用必须支持管理员范围）。禁用时若令牌无管理员范围，则 "
"`is_admin` 用户标志授予管理操作访问权限。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:auth > :oauth_consumer_strategies"
msgid ""
"The list of enabled OAuth consumer strategies. By default it's set by "
"OAUTH_CONSUMER_STRATEGIES environment variable. Each entry in this space-"
"delimited string should be of format \"strategy\" or \"strategy:dependency"
"\" (e.g. twitter or keycloak:ueberauth_keycloak_strategy in case dependency "
"is named differently than ueberauth_<strategy>)."
msgstr ""
"启用的 OAuth 消费者策略列表。默认由 OAUTH_CONSUMER_STRATEGIES 环境变量设置。"
"此空格分隔字符串中的每个条目应为\"strategy\"或\"strategy:dependency\"格式（"
"例如 twitter，或当依赖项命名与 "
"ueberauth_<strategy>不同时使用keycloak:ueberauth_keycloak_strategy）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:auth > :oauth_consumer_template"
msgid ""
"OAuth consumer mode authentication form template. By default it's `consumer."
"html` which corresponds to `lib/pleroma/web/templates/o_auth/o_auth/consumer."
"html.eex`."
msgstr ""
"OAuth 消费者模式认证表单模板。默认为 `consumer.html`，对应 `lib/pleroma/web/"
"templates/o_auth/o_auth/consumer.html.eex`。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:email_notifications > :digest"
msgid ""
"emails of \"what you've missed\" for users who have been inactive for a while"
msgstr "针对一段时间未活跃用户的\"您错过了什么\"摘要邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:email_notifications > :digest > :active"
msgid "Globally enable or disable digest emails"
msgstr "全局启用或禁用摘要邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:email_notifications > :digest > :"
"inactivity_threshold"
msgid "Minimum user inactivity threshold"
msgstr "用户最低不活跃阈值"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:email_notifications > :digest > :interval"
msgid "Minimum interval between digest emails to one user"
msgstr "向同一用户发送摘要邮件的最小时间间隔"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:email_notifications > :digest > :schedule"
msgid ""
"When to send digest email, in crontab format. \"0 0 0\" is the default, "
"meaning \"once a week at midnight on Sunday morning\"."
msgstr "摘要邮件发送时间（crontab 格式）。\"0 0 0\"为默认值，"
"表示\"每周日凌晨午夜发送一次”。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:emoji > :default_manifest"
msgid ""
"Location of the JSON-manifest. This manifest contains information about the "
"emoji-packs you can download. Currently only one manifest can be added (no "
"arrays)."
msgstr "JSON "
"清单的位置。该清单包含可下载的表情包信息。目前只能添加一个清单（不支持数组）"
"。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:emoji > :groups"
msgid ""
"Emojis are ordered in groups (tags). This is an array of key-value pairs "
"where the key is the group name and the value is the location or array of "
"locations. * can be used as a wildcard."
msgstr "表情按组（标签）排序。此为键值对数组，键为组名称，值为位置或位置数组。*可用作"
"通配符。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:emoji > :pack_extensions"
msgid ""
"A list of file extensions for emojis, when no emoji.txt for a pack is present"
msgstr "当表情包不存在 emoji.txt 时，表情的文件扩展名列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:emoji > :shortcode_globs"
msgid "Location of custom emoji files. * can be used as a wildcard."
msgstr "自定义表情文件的位置。*可用作通配符。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:features > :improved_hashtag_timeline"
msgid ""
"Setting to force toggle / force disable improved hashtags timeline. `:"
"enabled` forces hashtags to be fetched from `hashtags` table for hashtags "
"timeline. `:disabled` forces object-embedded hashtags to be used (slower). "
"Keep it `:auto` for automatic behaviour (it is auto-set to `:enabled` "
"[unless overridden] when HashtagsTableMigrator completes)."
msgstr ""
"强制切换/禁用改进版话题时间线的设置。`:enabled` 强制从 `hashtags` "
"表获取话题时间线数据。`:disabled` 强制使用对象内嵌话题（速度较慢）。保持 "
"`:auto` 可自动行为（当 HashtagsTableMigrator 完成时[除非被覆盖]自动设置为 "
"`:enabled`）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:feed > :post_title"
msgid "Configure title rendering"
msgstr "配置标题渲染"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:feed > :post_title > :max_length"
msgid "Maximum number of characters before truncating title"
msgstr "标题截断前的最大字符数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:feed > :post_title > :omission"
msgid "Replacement which will be used after truncating string"
msgstr "截断字符串后使用的替换文本"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe"
msgid "Settings for Pleroma FE"
msgstr "Pleroma FE 的设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"alwaysShowSubjectInput"
msgid "When disabled, auto-hide the subject field if it's empty"
msgstr "禁用时，如果主题字段为空则自动隐藏"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"background"
msgid ""
"URL of the background, unless viewing a user profile with a background that "
"is set"
msgstr "背景图片的 URL，除非查看已设置背景的用户个人资料"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"collapseMessageWithSubject"
msgid ""
"When a message has a subject (aka Content Warning), collapse it by default"
msgstr "当消息有主题（即内容警告）时，默认折叠"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"greentext"
msgid "Enables green text on lines prefixed with the > character"
msgstr "启用以 > 字符开头的行的绿色文本"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideFilteredStatuses"
msgid "Hides filtered statuses from timelines"
msgstr "从时间线中隐藏已过滤的状态"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideMutedPosts"
msgid "Hides muted statuses from timelines"
msgstr "从时间线中隐藏已静音的状态"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hidePostStats"
msgid "Hide notices statistics (repeats, favorites, ...)"
msgstr "隐藏通知统计（转推、收藏等）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideUserStats"
msgid ""
"Hide profile statistics (posts, posts per day, followers, followings, ...)"
msgstr "隐藏个人资料统计（帖文、每日帖文数、关注者、正在关注等）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :logo"
msgid "URL of the logo, defaults to Pleroma's logo"
msgstr "徽标的 URL，默认为 Pleroma 的徽标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"logoMargin"
msgid ""
"Allows you to adjust vertical margins between logo boundary and navbar "
"borders. The idea is that to have logo's image without any extra margins and "
"instead adjust them to your need in layout."
msgstr "允许调整徽标边界与导航栏边框之间的垂直边距。目的是让徽标图像没有任何额外的边"
"距，而是在布局中根据需要调整它们。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"logoMask"
msgid ""
"By default it assumes logo used will be monochrome with alpha channel to be "
"compatible with both light and dark themes. If you want a colorful logo you "
"must disable logoMask."
msgstr "默认情况下，它假设使用的徽标将是单色的，并带有 Alpha "
"通道，以兼容浅色和深色主题。如果您想要彩色徽标，必须禁用 logoMask。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"nsfwCensorImage"
msgid ""
"URL of the image to use for hiding NSFW media attachments in the timeline"
msgstr "用于在时间线中隐藏 NSFW 媒体附件的图像 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"postContentType"
msgid "Default post formatting option"
msgstr "默认帖文格式化选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"redirectRootLogin"
msgid "Relative URL which indicates where to redirect when a user is logged in"
msgstr "指示用户登录后重定向到的相对 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"redirectRootNoLogin"
msgid ""
"Relative URL which indicates where to redirect when a user isn't logged in"
msgstr "指示用户未登录时重定向到的相对 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"scopeCopy"
msgid "Copy the scope (private/unlisted/public) in replies to posts by default"
msgstr "默认情况下在回复帖文时复制范围（私密/未列出/公开）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showFeaturesPanel"
msgid ""
"Enables panel displaying functionality of the instance on the About page"
msgstr "在关于页面上启用显示实例功能的面板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showInstanceSpecificPanel"
msgid "Whether to show the instance's custom panel"
msgstr "是否显示实例的自定义面板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"sidebarRight"
msgid "Change alignment of sidebar and panels to the right"
msgstr "将侧边栏和面板的对齐方式更改为右侧"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"subjectLineBehavior"
msgid ""
"Allows changing the default behaviour of subject lines in replies.\n"
"          `email`: copy and preprend re:, as in email,\n"
"          `masto`: copy verbatim, as in Mastodon,\n"
"          `noop`: don't copy the subject."
msgstr ""
"允许更改回复中主题行的默认行为。\n"
"          `email`：复制并前置 re:，如电子邮件中，\n"
"          `masto`：逐字复制，如 Mastodon 中，\n"
"          `noop`：不复制主题。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"theme"
msgid "Which theme to use. Available themes are defined in styles.json"
msgstr "使用哪个主题。可用主题在 styles.json 中定义"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :admin"
msgid "Admin frontend"
msgstr "管理前端"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :admin > name"
msgid ""
"Name of the installed frontend. Valid config must include both `Name` and "
"`Reference` values."
msgstr "已安装前端的名称。有效配置必须包括“名称”和“引用”值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :admin > ref"
msgid ""
"Reference of the installed frontend to be used. Valid config must include "
"both `Name` and `Reference` values."
msgstr "要使用的已安装前端的引用。有效配置必须包括“名称”和“引用”值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :available"
msgid ""
"A map containing available frontends and parameters for their installation."
msgstr "包含可用前端及其安装参数的映射表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :available > build_dir"
msgid "The directory inside the zip file "
msgstr "zip 文件内的目录 "

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :available > build_url"
msgid ""
"Either an url to a zip file containing the frontend or a template to build "
"it by inserting the `ref`. The string `${ref}` will be replaced by the "
"configured `ref`."
msgstr "包含前端的 zip 文件的 URL，或是通过插入 `ref` 来构建前端的模板。字符串 "
"`${ref}` 将被配置的 `ref` 替换。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontends > :available > custom-http-headers"
msgid "The custom HTTP headers for the frontend"
msgstr "前端的自定义 HTTP 头部"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :available > git"
msgid "URL of the git repository of the frontend"
msgstr "前端 git 仓库的 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :available > name"
msgid "Name of the frontend."
msgstr "前端的名称。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :available > ref"
msgid "Reference of the frontend to be used."
msgstr "要使用的前端的引用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :primary"
msgid "Primary frontend, the one that is served for all pages by default"
msgstr "主要前端，默认情况下为所有页面提供服务的那个"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :primary > name"
msgid ""
"Name of the installed frontend. Valid config must include both `Name` and "
"`Reference` values."
msgstr "已安装前端的名称。有效配置必须同时包含 `名称 `和` 引用` 值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :primary > ref"
msgid ""
"Reference of the installed frontend to be used. Valid config must include "
"both `Name` and `Reference` values."
msgstr "要使用的已安装前端的引用。有效配置必须同时包含 `名称 `和` 引用` 值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :adapter"
msgid "Adapter specific options"
msgstr "适配器特定选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :adapter > :ssl_options"
msgid "SSL options for HTTP adapter"
msgstr "HTTP 适配器的 SSL 选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:http > :adapter > :ssl_options > :versions"
msgid "List of TLS version to use"
msgstr "要使用的 TLS 版本列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :user_agent"
msgid ""
"What user agent to use. Must be a string or an atom `:default`. Default "
"value is `:default`."
msgstr "要使用的用户代理。必须是一个字符串或原子 `:default`。默认值为 `:default`。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http_security > :enabled"
msgid "Whether the managed content security policy is enabled"
msgstr "托管内容安全策略是否启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http_security > :referrer_policy"
msgid "The referrer policy to use, either \"same-origin\" or \"no-referrer\""
msgstr "要使用的引用策略，可以是\"same-origin\"或\"no-referrer\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http_security > :report_uri"
msgid "Adds the specified URL to report-uri and report-to group in CSP header"
msgstr "将指定的 URL 添加到 CSP 头中的 report-uri 和 report-to 组"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http_security > :sts"
msgid "Whether to additionally send a Strict-Transport-Security header"
msgstr "是否额外发送 Strict-Transport-Security 头部"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http_security > :sts_max_age"
msgid "The maximum age for the Strict-Transport-Security header if sent"
msgstr "如果发送 Strict-Transport-Security 头部，其最大生存时间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :account_activation_required"
msgid "Require users to confirm their emails before signing in"
msgstr "要求用户在登录前确认其电子邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :account_approval_required"
msgid "Require users to be manually approved by an admin before signing in"
msgstr "要求用户在登录前必须由管理员手动批准"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :account_field_name_length"
msgid "An account field name maximum length. Default: 512."
msgstr "账号字段名称的最大长度。默认值：512。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :account_field_value_length"
msgid "An account field value maximum length. Default: 2048."
msgstr "账号字段值的最大长度。默认值：2048。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :allow_relay"
msgid ""
"Permits remote instances to subscribe to all public posts of your instance. "
"(Important!) This may increase the visibility of your instance."
msgstr "允许远程实例订阅您实例的所有公开帖文。（重要！）这可能会增加您实例的可见性。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :allowed_post_formats"
msgid "MIME-type list of formats allowed to be posted (transformed into HTML)"
msgstr "允许发布的格式的 MIME 类型列表（将转换为 HTML）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :attachment_links"
msgid "Enable to automatically add attachment link text to statuses"
msgstr "启用自动将附件链接文本添加到状态中"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :autofollowed_nicknames"
msgid ""
"Set to nicknames of (local) users that every new user should automatically "
"follow"
msgstr "设置为每个新用户应自动关注的（本地）用户的昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :autofollowing_nicknames"
msgid ""
"Set to nicknames of (local) users that automatically follows every newly "
"registered user"
msgstr "设置为自动关注每个新注册用户的（本地）用户的昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :avatar_upload_limit"
msgid "File size limit of user's profile avatars"
msgstr "用户个人资料头像的文件大小限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :background_upload_limit"
msgid "File size limit of user's profile backgrounds"
msgstr "用户个人资料背景的文件大小限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :banner_upload_limit"
msgid "File size limit of user's profile banners"
msgstr "用户个人资料横幅的文件大小限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :cleanup_attachments"
msgid ""
"Enable to remove associated attachments when status is removed.\n"
"This will not affect duplicates and attachments without status.\n"
"Enabling this will increase load to database when deleting statuses on "
"larger instances.\n"
msgstr ""
"启用后在删除状态时移除关联的附件。\n"
"这不会影响重复项和没有状态的附件。\n"
"在较大的实例上删除状态时，启用此选项会增加数据库的负载。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :description"
msgid ""
"The instance's description. It can be seen in nodeinfo and `/api/v1/instance`"
msgstr "实例的描述。可在节点信息和 `/api/v1/instance` 中查看"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :email"
msgid "Email used to reach an Administrator/Moderator of the instance"
msgstr "用于联系实例管理员/版主的电子邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :extended_nickname_format"
msgid ""
"Enable to use extended local nicknames format (allows underscores/dashes). "
"This will break federation with older software for theses nicknames."
msgstr "启用扩展本地昵称格式（允许下划线/破折号）。这将中断与旧软件对这些昵称的联邦互"
"通。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :external_user_synchronization"
msgid ""
"Enabling following/followers counters synchronization for external users"
msgstr "为外部用户启用关注者/被关注者计数器同步"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :federating"
msgid "Enable federation with other instances"
msgstr "启用与其它实例的联邦互通"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :"
"federation_incoming_replies_max_depth"
msgid ""
"Max. depth of reply-to and reply activities fetching on incoming federation, "
"to prevent out-of-memory situations while fetching very long threads. If set "
"to `nil`, threads of any depth will be fetched. Lower this value if you "
"experience out-of-memory crashes."
msgstr ""
"传入联邦时获取回复活动和回复对象的最大深度，以防止获取超长线程时出现内存不足"
"情况。若设为 `nil`，将获取任意深度的线程。若遇到内存崩溃，请降低此值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :"
"federation_reachability_timeout_days"
msgid ""
"Timeout (in days) of each external federation target being unreachable prior "
"to pausing federating to it"
msgstr "每个外部联邦目标无法访问的超时天数（天），超过后将暂停向其联邦"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :instance_thumbnail"
msgid ""
"The instance thumbnail can be any image that represents your instance and is "
"used by some apps or services when they display information about your "
"instance."
msgstr "实例缩略图可以是代表您实例的任何图像，某些应用或服务在显示您实例信息时会使用"
"它。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :invites_enabled"
msgid ""
"Enable user invitations for admins (depends on `registrations_open` being "
"disabled)"
msgstr "为管理员启用用户邀请功能（需禁用 `registrations_open`）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :limit"
msgid "Posts character limit (CW/Subject included in the counter)"
msgstr "帖文字符限制（计数器包含 CW/主题）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :limit_to_local_content"
msgid ""
"Limit unauthenticated users to search for local statutes and users only. "
"Default: `:unauthenticated`."
msgstr "限制未认证用户仅能搜索本地内容和用户。默认：`:unauthenticated`。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :max_account_fields"
msgid "The maximum number of custom fields in the user profile. Default: 10."
msgstr "用户个人资料中自定义字段的最大数量。默认：10。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :max_pinned_statuses"
msgid "The maximum number of pinned statuses. 0 will disable the feature."
msgstr "置顶状态的最大数量。0 将禁用此功能。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :max_remote_account_fields"
msgid ""
"The maximum number of custom fields in the remote user profile. Default: 20."
msgstr "远程用户个人资料中自定义字段的最大数量。默认：20。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :max_report_comment_size"
msgid "The maximum size of the report comment. Default: 1000."
msgstr "报告评论的最大长度。默认：1000。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication"
msgid "Multi-factor authentication settings"
msgstr "多因素认证设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"backup_codes"
msgid "MFA backup codes settings"
msgstr "MFA 备份代码设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"backup_codes > :length"
msgid ""
"Determines the length of backup one-time pass-codes, in characters. Defaults "
"to 16 characters."
msgstr "确定备份一次性验证码的长度（字符数）。默认为 16 个字符。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"backup_codes > :number"
msgid "Number of backup codes to generate."
msgstr "要生成的备份代码数量。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"totp"
msgid "TOTP settings"
msgstr "TOTP 设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"totp > :digits"
msgid ""
"Determines the length of a one-time pass-code, in characters. Defaults to 6 "
"characters."
msgstr "确定一次性验证码的长度（字符数）。默认为 6 个字符。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"totp > :period"
msgid ""
"A period for which the TOTP code will be valid, in seconds. Defaults to 30 "
"seconds."
msgstr "TOTP 代码的有效期（秒）。默认为 30 秒。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :name"
msgid "Name of the instance"
msgstr "实例名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :notify_email"
msgid "Envelope FROM address for mail sent via Pleroma"
msgstr "通过 Pleroma 发送邮件的信封发件人地址"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :poll_limits"
msgid "A map with poll limits for local polls"
msgstr "本地投票的投票限制映射"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :poll_limits > :max_expiration"
msgid "Maximum expiration time (in seconds)"
msgstr "最大过期时间（秒）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :poll_limits > :max_option_chars"
msgid "Maximum number of characters per option"
msgstr "每个选项的最大字符数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :poll_limits > :max_options"
msgid "Maximum number of options"
msgstr "最大选项数量"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :poll_limits > :min_expiration"
msgid "Minimum expiration time (in seconds)"
msgstr "最小过期时间（秒）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :profile_directory"
msgid "Enable profile directory."
msgstr "启用用户目录。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :registration_reason_length"
msgid "Maximum registration reason length. Default: 500."
msgstr "注册原因的最大长度。默认值：500。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :registrations_open"
msgid ""
"Enable registrations for anyone. Invitations require this setting to be "
"disabled."
msgstr "允许任何人注册。邀请功能需要禁用此设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :remote_limit"
msgid "Hard character limit beyond which remote posts will be dropped"
msgstr "远程帖文将被丢弃的硬字符限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :remote_post_retention_days"
msgid ""
"The default amount of days to retain remote posts when pruning the database"
msgstr "清理数据库时保留远程帖文的默认天数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :safe_dm_mentions"
msgid ""
"If enabled, only mentions at the beginning of a post will be used to address "
"people in direct messages. This is to prevent accidental mentioning of "
"people when talking about them (e.g. \"@admin please keep an eye on "
"@bad_actor\"). Default: disabled"
msgstr ""
"如果启用，只有帖文开头的提及才会用于在私信中称呼他人。这是为了防止在谈论他人"
"时意外提及（例如“@admin 请留意 @bad_actor”）。默认值：禁用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :show_reactions"
msgid "Let favourites and emoji reactions be viewed through the API."
msgstr "允许通过 API 查看收藏和表情回应。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :skip_thread_containment"
msgid "Skip filtering out broken threads. Default: enabled."
msgstr "跳过过滤损坏的线程。默认值：启用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :static_dir"
msgid "Instance static directory"
msgstr "实例静态目录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :upload_limit"
msgid "File size limit of uploads (except for avatar, background, banner)"
msgstr "上传文件的大小限制（头像、背景、横幅除外）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :user_bio_length"
msgid "A user bio maximum length. Default: 5000."
msgstr "用户简介的最大长度。默认值：5000。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :user_name_length"
msgid "A user name maximum length. Default: 100."
msgstr "用户名的最大长度。默认值：100。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instances_favicons > :enabled"
msgid "Allow/disallow displaying and getting instances favicons"
msgstr "允许/禁止显示和获取实例的网站图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :base"
msgid "LDAP base, e.g. \"dc=example,dc=com\""
msgstr "LDAP 基础，例如“dc=example,dc=com”"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :enabled"
msgid "Enables LDAP authentication"
msgstr "启用 LDAP 认证"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :host"
msgid "LDAP server hostname"
msgstr "LDAP 服务器主机名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :port"
msgid "LDAP port, e.g. 389 or 636"
msgstr "LDAP 端口，例如 389 或 636"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :ssl"
msgid "Enable to use SSL, usually implies the port 636"
msgstr "启用以使用 SSL，通常意味着端口 636"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :sslopts"
msgid "Additional SSL options"
msgstr "额外的 SSL 选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :sslopts > :cacertfile"
msgid "Path to file with PEM encoded cacerts"
msgstr "包含 PEM 编码的 cacerts 的文件路径"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :sslopts > :verify"
msgid "Type of cert verification"
msgstr "证书验证类型"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :tls"
msgid "Enable to use STARTTLS, usually implies the port 389"
msgstr "启用以使用 STARTTLS，通常意味着端口 389"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :tlsopts"
msgid "Additional TLS options"
msgstr "额外的 TLS 选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :tlsopts > :cacertfile"
msgid "Path to file with PEM encoded cacerts"
msgstr "包含 PEM 编码的 cacerts 的文件路径"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :tlsopts > :verify"
msgid "Type of cert verification"
msgstr "证书验证类型"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:ldap > :uid"
msgid ""
"LDAP attribute name to authenticate the user, e.g. when \"cn\", the filter "
"will be \"cn=username,base\""
msgstr "用于认证用户的 LDAP 属性名称，例如当为“cn”时，过滤器将为“cn=username,base”"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:majic_pool > :size"
msgid "Number of majic workers to start."
msgstr "启动的 majic 工作进程数量。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:manifest > :icons"
msgid "Describe the icons of the app"
msgstr "描述应用程序的图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:markup > :scrub_policy"
msgid ""
"Module names are shortened (removed leading `Pleroma.HTML.` part), but on "
"adding custom module you need to use full name."
msgstr "模块名称被缩短（移除前导的 `Pleroma.HTML.` "
"部分），但在添加自定义模块时需要使用全名。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_preview_proxy > :enabled"
msgid ""
"Enables proxying of remote media preview to the instance's proxy. Requires "
"enabled media proxy."
msgstr "启用远程媒体预览代理到实例的代理。需要启用媒体代理。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_preview_proxy > :image_quality"
msgid ""
"Quality of the output. Ranges from 0 (min quality) to 100 (max quality)."
msgstr "输出的质量。范围从 0（最低质量）到 100（最高质量）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_preview_proxy > :min_content_length"
msgid ""
"Min content length (in bytes) to perform preview. Media smaller in size will "
"be served without thumbnailing."
msgstr "执行预览的最小内容长度（字节）。小于此大小的媒体将不生成缩略图直接提供。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_preview_proxy > :thumbnail_max_height"
msgid ""
"Max height of preview thumbnail for images (video preview always has "
"original dimensions)."
msgstr "图像预览缩略图的最大高度（视频预览始终具有原始尺寸）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_preview_proxy > :thumbnail_max_width"
msgid ""
"Max width of preview thumbnail for images (video preview always has original "
"dimensions)."
msgstr "图像预览缩略图的最大宽度（视频预览始终具有原始尺寸）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_proxy > :base_url"
msgid ""
"The base URL to access a user-uploaded file. Useful when you want to proxy "
"the media files via another host/CDN fronts."
msgstr "访问用户上传文件的基础 URL。当您希望通过另一个主机/CDN "
"前端代理媒体文件时很有用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_proxy > :enabled"
msgid "Enables proxying of remote media via the instance's proxy"
msgstr "启用通过实例代理远程媒体的功能"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_proxy > :invalidation > :enabled"
msgid "Enables media cache object invalidation."
msgstr "启用媒体缓存对象失效功能。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_proxy > :invalidation > :provider"
msgid "Module which will be used to purge objects from the cache."
msgstr "用于从缓存中清除对象的模块。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts"
msgid "Internal Pleroma.ReverseProxy settings"
msgstr "Pleroma.ReverseProxy 内部设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts > :max_body_length"
msgid ""
"Maximum file size (in bytes) allowed through the Pleroma MediaProxy cache."
msgstr "允许通过 Pleroma 媒体代理缓存的最大文件大小（字节）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts > :"
"max_read_duration"
msgid "Timeout (in milliseconds) of GET request to the remote URI."
msgstr "GET 请求到远程 URI 的超时时间（毫秒）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts > :"
"redirect_on_failure"
msgid ""
"Redirects the client to the origin server upon encountering HTTP errors.\n"
"\n"
"Note that files larger than Max Body Length will trigger an error. (e.g., "
"Peertube videos)\n"
"\n"
"\n"
"**WARNING:** This setting will allow larger files to be accessed, but "
"exposes the\n"
"\n"
"IP addresses of your users to the other servers, bypassing the MediaProxy.\n"
msgstr ""
"遇到 HTTP 错误时将客户端重定向到源服务器。\n"
"\n"
"注意：大于最大正文长度的文件将触发错误（例如 PeerTube 视频）\n"
"\n"
"\n"
"**警告：** 此设置允许访问更大的文件，但会绕过媒体代理，将用户的 IP "
"地址暴露给其它服务器。\n"
"\n"
"用户的 IP 地址传递到其它服务器，绕过 MediaProxy。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:modules > :runtime_dir"
msgid "A path to custom Elixir modules (such as MRF policies)."
msgstr "自定义 Elixir 模块（如 MRF 策略）的路径。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf > :policies"
msgid ""
"A list of MRF policies enabled. Module names are shortened (removed leading "
"`Pleroma.Web.ActivityPub.MRF.` part), but on adding custom module you need "
"to use full name."
msgstr ""
"启用的 MRF 策略列表。模块名称已缩短（移除前导的 "
"`Pleroma.Web.ActivityPub.MRF.` 部分），但添加自定义模块时需使用完整名称。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf > :transparency"
msgid ""
"Make the content of your Message Rewrite Facility settings public (via "
"nodeinfo)"
msgstr "公开消息重写设施设置内容（通过节点信息）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf > :transparency_exclusions"
msgid ""
"Exclude specific instance names from MRF transparency. The use of the "
"exclusions feature will be disclosed in nodeinfo as a boolean value. You can "
"also provide a reason for excluding these instance names. The instances and "
"reasons won't be publicly disclosed."
msgstr "从 MRF "
"透明度中排除特定实例名称。排除功能的使用将在节点信息中以布尔值披露。您还可以"
"提供排除这些实例名称的原因。实例和原因不会被公开披露。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_activity_expiration > :days"
msgid "Default global expiration time for all local activities (in days)"
msgstr "所有本地活动的默认全局过期时间（天）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_follow_bot > :follower_nickname"
msgid ""
"The name of the bot account to use for following newly discovered users."
msgstr "用于关注新发现用户的机器人账号名称。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_hashtag > :federated_timeline_removal"
msgid ""
"A list of hashtags which result in message being removed from federated "
"timelines (a.k.a unlisted)."
msgstr "导致消息从联合时间线（即未列出）中移除的主题标签列表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_hashtag > :reject"
msgid "A list of hashtags which result in message being rejected."
msgstr "导致消息被拒绝的主题标签列表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_hashtag > :sensitive"
msgid ""
"A list of hashtags which result in message being set as sensitive (a.k.a "
"NSFW/R-18)"
msgstr "导致消息被标记为敏感内容（即 NSFW/R-18）的主题标签列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_hellthread > :delist_threshold"
msgid ""
"Number of mentioned users after which the message gets removed from "
"timelines anddisables notifications. Set to 0 to disable."
msgstr "提及用户数量达到此阈值后，消息将从时间线移除并禁用通知。设为 0 可禁用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_hellthread > :reject_threshold"
msgid ""
"Number of mentioned users after which the messaged gets rejected. Set to 0 "
"to disable."
msgstr "提及用户数量达到此阈值后，消息将被拒绝。设为 0 可禁用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_keyword > :federated_timeline_removal"
msgid ""
"  A list of patterns which result in message being removed from federated "
"timelines (a.k.a unlisted).\n"
"\n"
"  Each pattern can be a string or [Regex](https://hexdocs.pm/elixir/Regex."
"html) in the format of `~r/PATTERN/`.\n"
msgstr ""
"  导致消息从联合时间线（即未列出）中移除的模式列表。\n"
"\n"
"  每个模式可以是字符串或[Regex](https://hexdocs.pm/elixir/Regex.html)格式的 "
"`~r/模式/`。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_keyword > :reject"
msgid ""
"  A list of patterns which result in message being rejected.\n"
"\n"
"  Each pattern can be a string or [Regex](https://hexdocs.pm/elixir/Regex."
"html) in the format of `~r/PATTERN/`.\n"
msgstr ""
"  一组会导致消息被拒绝的模式列表。\n"
"\n"
"  每个模式可以是一个字符串或格式为 `~r/模式/` 的[正则表达式](https://"
"hexdocs.pm/elixir/Regex.html)。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_keyword > :replace"
msgid ""
"  **Pattern**: a string or [Regex](https://hexdocs.pm/elixir/Regex.html) in "
"the format of `~r/PATTERN/`.\n"
"\n"
"  **Replacement**: a string. Leaving the field empty is permitted.\n"
msgstr ""
"  **模式**：一个字符串或格式为 `~r/模式/` 的[正则表达式](https://hexdocs.pm/"
"elixir/Regex.html)。\n"
"\n"
"  **替换**：一个字符串。允许将该字段留空。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_mention > :actors"
msgid "A list of actors for which any post mentioning them will be dropped"
msgstr "一组提及它们任何帖文都将被丢弃的参与者列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_object_age > :actions"
msgid ""
"A list of actions to apply to the post. `:delist` removes the post from "
"public timelines; `:strip_followers` removes followers from the ActivityPub "
"recipient list ensuring they won't be delivered to home timelines; `:reject` "
"rejects the message entirely"
msgstr ""
"应用于帖文的操作列表。`:delist` 从公共时间线中移除帖文；`:strip_followers` "
"从 ActivityPub "
"收件人列表中移除关注者，确保它们不会被递送到主页时间线；`:reject` "
"完全拒绝消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_object_age > :threshold"
msgid "Required age (in seconds) of a post before actions are taken."
msgstr "采取操作前帖文所需的存在时间（以秒为单位）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_rejectnonpublic > :allow_direct"
msgid "Whether to allow direct messages"
msgstr "是否允许直接消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_rejectnonpublic > :allow_followersonly"
msgid "Whether to allow followers-only posts"
msgstr "是否允许仅关注者可见的帖文"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :accept"
msgid ""
"List of instances to only accept activities from (except deletes) and the "
"reason for doing so"
msgstr "仅接受来自这些实例的活动（删除除外）的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :avatar_removal"
msgid "List of instances to strip avatars from and the reason for doing so"
msgstr "从中移除头像的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :banner_removal"
msgid "List of instances to strip banners from and the reason for doing so"
msgstr "从中移除横幅的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_simple > :federated_timeline_removal"
msgid ""
"List of instances to remove from the Federated (aka The Whole Known Network) "
"Timeline and the reason for doing so"
msgstr "从联合时间线（即整个已知网络时间线）中移除的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :followers_only"
msgid ""
"Force posts from the given instances to be visible by followers only and the "
"reason for doing so"
msgstr "强制来自给定实例的帖文仅对关注者可见及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :media_nsfw"
msgid ""
"List of instances to tag all media as NSFW (sensitive) from and the reason "
"for doing so"
msgstr "从中将所有媒体标记为 NSFW（敏感）的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :media_removal"
msgid ""
"List of instances to strip media attachments from and the reason for doing so"
msgstr "从中移除媒体附件的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :reject"
msgid ""
"List of instances to reject activities from (except deletes) and the reason "
"for doing so"
msgstr "拒绝来自这些实例的活动（删除除外）的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :reject_deletes"
msgid "List of instances to reject deletions from and the reason for doing so"
msgstr "拒绝来自这些实例的删除操作的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :report_removal"
msgid "List of instances to reject reports from and the reason for doing so"
msgstr "拒绝来自这些实例的举报的实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_steal_emoji > :hosts"
msgid "List of hosts to steal emojis from"
msgstr "从中窃取表情符号的主机列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_steal_emoji > :rejected_shortcodes"
msgid ""
"  A list of patterns or matches to reject shortcodes with.\n"
"\n"
"  Each pattern can be a string or [Regex](https://hexdocs.pm/elixir/Regex."
"html) in the format of `~r/PATTERN/`.\n"
msgstr ""
"  一组用于拒绝短代码的模式或匹配项列表。\n"
"\n"
"  每个模式可以是一个字符串或格式为 `~r/模式/` 的[正则表达式](https://"
"hexdocs.pm/elixir/Regex.html)。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_steal_emoji > :size_limit"
msgid ""
"File size limit (in bytes), checked before an emoji is saved to the disk"
msgstr "文件大小限制（以字节为单位），在表情符号保存到磁盘前检查"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_subchain > :match_actor"
msgid "Matches a series of regular expressions against the actor field"
msgstr "对参与者字段匹配一系列正则表达式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_vocabulary > :accept"
msgid ""
"A list of ActivityStreams terms to accept. If empty, all supported messages "
"are accepted."
msgstr "接受的 ActivityStreams 术语列表。如果为空，则接受所有支持的消息。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_vocabulary > :reject"
msgid ""
"A list of ActivityStreams terms to reject. If empty, no messages are "
"rejected."
msgstr "要拒绝的 ActivityStreams 术语列表。如果为空，则不拒绝任何消息。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:oauth2 > :clean_expired_tokens"
msgid ""
"Enable a background job to clean expired OAuth tokens. Default: disabled."
msgstr "启用后台任务清理过期的 OAuth 令牌。默认：禁用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:oauth2 > :issue_new_refresh_token"
msgid ""
"Keeps old refresh token or generate new refresh token when to obtain an "
"access token"
msgstr "在获取访问令牌时保留旧刷新令牌或生成新刷新令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:oauth2 > :token_expires_in"
msgid "The lifetime in seconds of the access token"
msgstr "访问令牌的生命周期（秒）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:populate_hashtags_table > :"
"fault_rate_allowance"
msgid ""
"Max accepted rate of objects that failed in the migration. Any value from "
"0.0 which tolerates no errors to 1.0 which will enable the feature even if "
"hashtags transfer failed for all records."
msgstr "迁移中允许的最大失败对象比率。取值范围从 0.0（不容忍任何错误）到 "
"1.0（即使所有记录的标签转移失败也会启用该功能）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:populate_hashtags_table > :sleep_interval_ms"
msgid ""
"Sleep interval between each chunk of processed records in order to decrease "
"the load on the system (defaults to 0 and should be keep default on most "
"instances)."
msgstr "每批记录处理之间的休眠间隔（毫秒），以减轻系统负载（默认为 "
"0，大多数实例应保持默认值）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :app_account_creation"
msgid "For registering user accounts from the same IP address"
msgstr "用于限制同一 IP 地址注册用户账号"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :authentication"
msgid ""
"For authentication create / password check / user existence check requests"
msgstr "用于认证创建/密码检查/用户存在检查请求"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :relation_id_action"
msgid "For actions on relation with a specific user (follow, unfollow)"
msgstr "用于针对特定用户的关系操作（关注、取消关注）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :relations_actions"
msgid "For actions on relationships with all users (follow, unfollow)"
msgstr "用于所有用户关系操作（关注、取消关注）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :search"
msgid "For the search requests (account & status search etc.)"
msgstr "用于搜索请求（账号和状态搜索等）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :status_id_action"
msgid ""
"For fav / unfav or reblog / unreblog actions on the same status by the same "
"user"
msgstr "用于同一用户对同一状态的收藏/取消收藏或转发/取消转发操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :statuses_actions"
msgid ""
"For create / delete / fav / unfav / reblog / unreblog actions on any statuses"
msgstr "用于任何状态的创建/删除/收藏/取消收藏/转发/取消转发操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rate_limit > :timeline"
msgid "For requests to timelines (each timeline has it's own limiter)"
msgstr "用于时间线请求（每个时间线有自己的限制器）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :profiles"
msgid "Settings for user profiles."
msgstr "用户配置文件设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines"
msgid "Settings for public and federated timelines."
msgstr "公共和联合时间线设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media > :enabled"
msgid "Enables RichMedia parsing of URLs"
msgstr "启用 URL 的富媒体解析"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media > :failure_backoff"
msgid ""
"Amount of milliseconds after request failure, during which the request will "
"not be retried."
msgstr "请求失败后的退避时间（毫秒），在此期间不会重试请求。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media > :ignore_hosts"
msgid "List of hosts which will be ignored by the metadata parser"
msgstr "元数据解析器将忽略的主机列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media > :ignore_tld"
msgid "List TLDs (top-level domains) which will ignore for parse metadata"
msgstr "元数据解析将忽略的 TLD（顶级域名）列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media > :parsers"
msgid ""
"List of Rich Media parsers. Module names are shortened (removed leading "
"`Pleroma.Web.RichMedia.Parsers.` part), but on adding custom module you need "
"to use full name."
msgstr ""
"富媒体解析器列表。模块名称已缩短（移除前导 `Pleroma.Web.RichMedia.Parsers.` "
"部分），但添加自定义模块时需使用全名。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:rich_media > :ttl_setters"
msgid ""
"List of rich media TTL setters. Module names are shortened (removed leading "
"`Pleroma.Web.RichMedia.Parser.` part), but on adding custom module you need "
"to use full name."
msgstr ""
"富媒体 TTL 设置器列表。模块名称已缩短（移除前导 "
"`Pleroma.Web.RichMedia.Parser.` 部分），但添加自定义模块时需使用全名。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:static_fe > :enabled"
msgid "Enables the rendering of static HTML. Default: disabled."
msgstr "启用静态 HTML 渲染。默认：禁用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:streamer > :overflow_workers"
msgid "Maximum number of workers created if pool is empty"
msgstr "如果池为空时创建的最大工作进程数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:streamer > :workers"
msgid "Number of workers to send notifications"
msgstr "发送通知的工作进程数量"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:uri_schemes > :valid_schemes"
msgid "List of the scheme part that is considered valid to be an URL"
msgstr "被视为有效 URL 的方案部分列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:web_cache_ttl > :activity_pub"
msgid ""
"Activity pub routes (except question activities). Default: `nil` (no "
"expiration)."
msgstr "Activitypub 路由（问题活动除外）。默认值：`nil`（无过期时间）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:web_cache_ttl > :activity_pub_question"
msgid ""
"Activity pub routes (question activities). Default: `30_000` (30 seconds)."
msgstr "Activitypub 路由（问题活动）。默认值：`30_000`（30 秒）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :direct_message > :enabled"
msgid "Enables sending a direct message to newly registered users"
msgstr "启用向新注册用户发送私信"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :direct_message > :message"
msgid "A message that will be sent to newly registered users"
msgstr "将发送给新注册用户的消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:welcome > :direct_message > :sender_nickname"
msgid "The nickname of the local user that sends a welcome message"
msgstr "发送欢迎消息的本地用户的昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :email > :enabled"
msgid "Enables sending an email to newly registered users"
msgstr "启用向新注册用户发送电子邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :email > :html"
msgid ""
"HTML content of the welcome email. EEX template with user and instance_name "
"variables can be used."
msgstr "欢迎邮件的 HTML 内容。可使用包含 user 和 instance_name 变量的 EEX 模板。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :email > :sender"
msgid ""
"Email address and/or nickname that will be used to send the welcome email."
msgstr "用于发送欢迎邮件的电子邮件地址和/或昵称。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :email > :subject"
msgid ""
"Subject of the welcome email. EEX template with user and instance_name "
"variables can be used."
msgstr "欢迎邮件的主题。可使用包含 user 和 instance_name 变量的 EEX 模板。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:welcome > :email > :text"
msgid ""
"Text content of the welcome email. EEX template with user and instance_name "
"variables can be used."
msgstr "欢迎邮件的文本内容。可使用包含 user 和 instance_name 变量的 EEX 模板。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:workers > :retries"
msgid "Max retry attempts for failed jobs, per `Oban` queue"
msgstr "每个 `Oban` 队列失败作业的最大重试次数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.ActivityPub."
"MRF.MediaProxyWarmingPolicy"
msgid "Concurrent limits configuration for MediaProxyWarmingPolicy."
msgstr "MediaProxyWarmingPolicy 的并发限制配置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.ActivityPub."
"MRF.MediaProxyWarmingPolicy > :max_running"
msgid "Max running concurrently jobs."
msgstr "最大并发运行作业数。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.ActivityPub."
"MRF.MediaProxyWarmingPolicy > :max_waiting"
msgid "Max waiting jobs."
msgstr "最大等待作业数。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.RichMedia."
"Helpers"
msgid "Concurrent limits configuration for getting RichMedia for activities."
msgstr "获取活动富媒体的并发限制配置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.RichMedia."
"Helpers > :max_running"
msgid "Max running concurrently jobs."
msgstr "最大并发运行作业数。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.RichMedia."
"Helpers > :max_waiting"
msgid "Max waiting jobs."
msgstr "最大等待作业数。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :crontab"
msgid "Settings for cron background jobs"
msgstr "定时后台作业的设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :log"
msgid "Logs verbose mode"
msgstr "日志详细模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues"
msgid ""
"Background jobs queues (keys: queues, values: max numbers of concurrent jobs)"
msgstr "后台作业队列（键：队列，值：最大并发作业数）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :activity_expiration"
msgid "Activity expiration queue"
msgstr "活动过期队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :attachments_cleanup"
msgid "Attachment deletion queue"
msgstr "附件清理队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :background"
msgid "Background queue"
msgstr "后台队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :backup"
msgid "Backup queue"
msgstr "备份队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :federator_incoming"
msgid "Incoming federation queue"
msgstr "入站联邦队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :federator_outgoing"
msgid "Outgoing federation queue"
msgstr "出站联邦队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :mailer"
msgid "Email sender queue, see Pleroma.Emails.Mailer"
msgstr "邮件发送队列，参见 Pleroma.Emails.Mailer"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :scheduled_activities"
msgid "Scheduled activities queue, see Pleroma.ScheduledActivities"
msgstr "定时活动队列，参见 Pleroma.ScheduledActivities"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :transmogrifier"
msgid "Transmogrifier queue"
msgstr "转换队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Oban > :queues > :web_push"
msgid "Web push notifications queue"
msgstr "Web 推送通知队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Captcha > :enabled"
msgid "Whether the captcha should be shown on registration"
msgstr "是否应在注册时显示验证码"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Captcha > :method"
msgid "The method/service to use for captcha"
msgstr "用于验证码的方法/服务"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Captcha > :seconds_valid"
msgid "The time in seconds for which the captcha is valid"
msgstr "验证码有效的秒数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Captcha.Kocaptcha > :endpoint"
msgid "The kocaptcha endpoint to use"
msgstr "要使用的 kocaptcha 端点"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > :adapter"
msgid ""
"One of the mail adapters listed in [Swoosh documentation](https://hexdocs.pm/"
"swoosh/Swoosh.html#module-adapters)"
msgstr ""
"[Swoosh 文档](https://hexdocs.pm/swoosh/Swoosh.html#module-"
"adapters)中列出的邮件适配器之一"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"auth"
msgid "SMTP AUTH enforcement mode"
msgstr "SMTP AUTH 强制模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"password"
msgid "SMTP AUTH password"
msgstr "SMTP AUTH 密码"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"port"
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"relay"
msgid "Hostname or IP address"
msgstr "主机名或 IP 地址"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"retries"
msgid "SMTP temporary (4xx) error retries"
msgstr "SMTP 临时（4xx）错误重试次数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"ssl"
msgid "Use Implicit SSL/TLS. e.g. port 465"
msgstr "使用隐式 SSL/TLS。例如端口 465"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"tls"
msgid "Explicit TLS (STARTTLS) enforcement mode"
msgstr "显式 TLS（STARTTLS）强制模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"username"
msgid "SMTP AUTH username"
msgstr "SMTP AUTH 用户名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Emails.NewUsersDigestEmail > :enabled"
msgid "Enables new users admin digest email when `true`"
msgstr "当为 `true` 时启用新用户管理员摘要邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :logo"
msgid ""
"A path to a custom logo. Set it to `nil` to use the default Pleroma logo."
msgstr "自定义徽标路径。设置为 `nil` 以使用默认 Pleroma 徽标。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling"
msgid "A map with color settings for email templates."
msgstr "用于邮件模板颜色设置的映射表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :class"
msgid "Specify the class to be added to the generated link. Disable to clear."
msgstr "指定要添加到生成链接中的类。禁用可清除。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :extra"
msgid "Link URLs with rarely used schemes (magnet, ipfs, irc, etc.)"
msgstr "链接使用较少见协议（magnet、ipfs、irc 等）的 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :new_window"
msgid "Link URLs will open in a new window/tab."
msgstr "链接 URL 将在新窗口/标签页中打开。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :rel"
msgid "Override the rel attribute. Disable to clear."
msgstr "覆盖 rel 属性。禁用可清除。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :strip_prefix"
msgid "Strip the scheme prefix."
msgstr "去除协议前缀。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :truncate"
msgid ""
"Set to a number to truncate URLs longer than the number. Truncated URLs will "
"end in `...`"
msgstr "设置为数字以截断长于该数字的 URL。截断的 URL 将以 `...` 结尾"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Formatter > :validate_tld"
msgid ""
"Set to false to disable TLD validation for URLs/emails. Can be set to :"
"no_scheme to validate TLDs only for URLs without a scheme (e.g `example.com` "
"will be validated, but `http://example.loki` won't)"
msgstr ""
"设置为 false 可禁用 URL/电子邮件的 TLD 验证。可设置为:no_scheme "
"以仅验证无协议 URL 的 TLD（例如 `example.com` "
"将被验证，但`http://example.loki` 不会）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity > :daily_user_limit"
msgid ""
"The number of scheduled activities a user is allowed to create in a single "
"day. Default: 25."
msgstr "用户单日允许创建的定时活动数量。默认值：25。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity > :enabled"
msgid "Whether scheduled activities are sent to the job queue to be executed"
msgstr "是否将定时活动发送到作业队列执行"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity > :total_user_limit"
msgid ""
"The number of scheduled activities a user is allowed to create in total. "
"Default: 300."
msgstr "用户允许创建的定时活动总数。默认值：300。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload > :base_url"
msgid ""
"Base URL for the uploads. Required if you use a CDN or host attachments "
"under a different domain."
msgstr "上传文件的基础 URL。如果使用 CDN 或将附件托管在不同域名下则需要设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Upload > :filename_display_max_length"
msgid "Set max length of a filename to display. 0 = no limit. Default: 30"
msgstr "设置显示文件名的最大长度。0=无限制。默认值：30"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload > :filters"
msgid ""
"List of filter modules for uploads. Module names are shortened (removed "
"leading `Pleroma.Upload.Filter.` part), but on adding custom module you need "
"to use full name."
msgstr "上传过滤器模块列表。模块名称已缩短（去除前导 `Pleroma.Upload.Filter.` "
"部分），但添加自定义模块时需使用全名。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload > :link_name"
msgid ""
"If enabled, a name parameter will be added to the URL of the upload. For "
"example `https://instance.tld/media/imagehash.png?name=realname.png`."
msgstr ""
"如果启用，将在上传 URL 中添加名称参数。例如 `https://instance.tld/media/"
"imagehash.png?name=realname.png`。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload > :uploader"
msgid "Module which will be used for uploads"
msgstr "用于上传的模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.AnonymizeFilename > :"
"text"
msgid ""
"Text to replace filenames in links. If no setting, {random}.extension will "
"be used. You can get the original filename extension by using {extension}, "
"for example custom-file-name.{extension}."
msgstr ""
"替换链接中文件名的文本。如果未设置，将使用{random}.extension。您可以使用{exte"
"nsion}获取原始文件扩展名，例如 custom-file-name.{extension}。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.Mogrify > :args"
msgid ""
"List of actions for the mogrify command. It's possible to add self-written "
"settings as string. For example `auto-orient, strip, {\"resize\", "
"\"3840x1080>\"}` value will be parsed into valid list of the settings."
msgstr ""
"mogrify 命令的操作列表。可以添加自定义字符串设置。例如`auto-orient, strip, {"
"\"resize\", \"3840x1080>\"}`值将被解析为有效的设置列表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.Local > :uploads"
msgid "Path where user's uploads will be saved"
msgstr "用户上传文件的保存路径"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :bucket"
msgid "S3 bucket"
msgstr "S3 存储桶"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :bucket_namespace"
msgid "S3 bucket namespace"
msgstr "S3 存储桶命名空间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :streaming_enabled"
msgid ""
"Enable streaming uploads, when enabled the file will be sent to the server "
"in chunks as it's being read. This may be unsupported by some providers, try "
"disabling this if you have upload problems."
msgstr "启用流式上传，启用时文件将在读取过程中分块发送到服务器。某些提供商可能不支持"
"此功能，如果遇到上传问题请尝试禁用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :truncated_namespace"
msgid ""
"If you use S3 compatible service such as Digital Ocean Spaces or CDN, set "
"folder name or \"\" etc. For example, when using CDN to S3 virtual host "
"format, set \"\". At this time, write CNAME to CDN in Upload base_url."
msgstr ""
"如果使用 S3 兼容服务（如 Digital Ocean Spaces 或 CDN），请设置文件夹名称或\""
"\"等。例如使用 CDN 到 S3 虚拟主机格式时，设置\"\"。此时请在 Upload base_url "
"中写入 CDN 的 CNAME。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.User > :email_blacklist"
msgid "List of email domains users may not register with."
msgstr "用户禁止注册的邮箱域名列表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.User > :restricted_nicknames"
msgid "List of nicknames users may not register with."
msgstr "用户禁止注册的昵称列表。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.User.Backup > :limit_days"
msgid "Limit user to export not more often than once per N days"
msgstr "限制用户每 N 天最多导出一次"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.User.Backup > :purge_after_days"
msgid "Remove backup achives after N days"
msgstr "N 天后删除备份存档"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.ApiSpec.CastAndValidate > :strict"
msgid ""
"Enables strict input validation (useful in development, not recommended in "
"production)"
msgstr "启用严格输入验证（开发环境有用，生产环境不推荐）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :"
"headers"
msgid "HTTP headers of request"
msgstr "请求的 HTTP 头部"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :"
"method"
msgid "HTTP method of request. Default: :purge"
msgstr "请求的 HTTP 方法。默认值：:purge"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :"
"options"
msgid "Request options"
msgstr "请求选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script > :"
"script_path"
msgid "Path to executable script which will purge cached items."
msgstr "可执行脚本的路径，用于清除缓存项。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script > :"
"url_format"
msgid ""
"Optional URL format preprocessing. Only required for Apache's htcacheclean."
msgstr "可选的 URL 格式预处理。仅适用于 Apache 的 htcacheclean。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata > :providers"
msgid "List of metadata providers to enable"
msgstr "要启用的元数据提供程序列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata > :unfurl_nsfw"
msgid "When enabled NSFW attachments will be shown in previews"
msgstr "启用时，NSFW 附件将在预览中显示"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :enabled"
msgid "Enable/disable the plug. Default: disabled."
msgstr "启用/禁用该插件。默认值：禁用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :headers"
msgid ""
"  A list of strings naming the HTTP headers to use when deriving the true "
"client IP. Default: `[\"x-forwarded-for\"]`.\n"
msgstr "  用于获取真实客户端 IP 的 HTTP 头部字符串列表。默认值：`"
"[\"x-forwarded-for\"]`。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :proxies"
msgid ""
"A list of upstream proxy IP subnets in CIDR notation from which we will "
"parse the content of `headers`. Defaults to `[]`. IPv4 entries without a "
"bitmask will be assumed to be /32 and IPv6 /128."
msgstr ""
"上游代理 IP 子网的 CIDR 表示法列表，我们将从中解析 `headers` 的内容。默认为 "
"`[]`。没有位掩码的 IPv4 条目将被视为/32，IPv6 为/128。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :reserved"
msgid ""
"  A list of reserved IP subnets in CIDR notation which should be ignored if "
"found in `headers`. Defaults to `[\"127.0.0.0/8\", \"::1/128\", "
"\"fc00::/7\", \"10.0.0.0/8\", \"172.16.0.0/12\", \"192.168.0.0/16\"]`\n"
msgstr ""
"  保留 IP 子网的 CIDR 表示法列表，如果在 `headers` 中找到则应忽略。默认为`["
"\"127.0.0.0/8\", \"::1/128\", \"fc00::/7\", \"10.0.0.0/8\", \"172.16.0.0/12\""
", \"192.168.0.0/16\"]`\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Preload > :providers"
msgid "List of preload providers to enable"
msgstr "要启用的预加载提供程序列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity > :"
"enabled"
msgid "Enables expired activities addition & deletion"
msgstr "启用过期活动的添加和删除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity > :"
"min_lifetime"
msgid "Minimum lifetime for ephemeral activity (in seconds)"
msgstr "临时活动的最短生命周期（秒）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :web_push_encryption-:vapid_details > :private_key"
msgid "VAPID private key"
msgstr "VAPID 私钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :web_push_encryption-:vapid_details > :public_key"
msgid "VAPID public key"
msgstr "VAPID 公钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :web_push_encryption-:vapid_details > :subject"
msgid ""
"A mailto link for the administrative contact. It's best if this email is not "
"a personal email address, but rather a group email to the instance "
"moderation team."
msgstr "管理联系人的 mailto 链接。最好使用实例管理团队的群组邮箱，而非个人邮箱地址。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :cors_plug > :credentials"
msgid "Credentials"
msgstr "凭据"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :cors_plug > :expose"
msgid "Expose"
msgstr "公开"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :cors_plug > :headers"
msgid "Headers"
msgstr "头部"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :cors_plug > :max_age"
msgid "Max age"
msgstr "最大年龄"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :cors_plug > :methods"
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :ex_aws-:s3 > :access_key_id"
msgid "Access key"
msgstr "访问密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :ex_aws-:s3 > :host"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :ex_aws-:s3 > :region"
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :ex_aws-:s3 > :secret_access_key"
msgid "Secret access key"
msgstr "秘密访问密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger > :backends"
msgid "Backends"
msgstr "后端"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:console > :format"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:console > :level"
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:console > :metadata"
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:ex_syslogger > :format"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:ex_syslogger > :ident"
msgid "Ident"
msgstr "标识"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:ex_syslogger > :level"
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :logger-:ex_syslogger > :metadata"
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime > :types"
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime > :types > application/activity+json"
msgid "\"application/activity+json\""
msgstr "\"application/activity+json\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime > :types > application/jrd+json"
msgid "\"application/jrd+json\""
msgstr "\"application/jrd+json\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime > :types > application/ld+json"
msgid "\"application/ld+json\""
msgstr "\"application/ld+json\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime > :types > application/xml"
msgid "\"application/xml\""
msgstr "\"application/xml\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :mime > :types > application/xrd+xml"
msgid "\"application/xrd+xml\""
msgstr "\"application/xrd+xml\""

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma > :admin_token"
msgid "Admin token"
msgstr "管理员令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma > Pleroma.Web.Auth.Authenticator"
msgid "Pleroma.Web.Auth.Authenticator"
msgstr "Pleroma.Web.Auth.Authenticator"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :blockers_visible"
msgid "Blockers visible"
msgstr "屏蔽者可见"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :follow_handshake_timeout"
msgid "Follow handshake timeout"
msgstr "关注握手超时"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :note_replies_output_limit"
msgid "Note replies output limit"
msgstr "回复输出限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :outgoing_blocks"
msgid "Outgoing blocks"
msgstr "外发屏蔽"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :sign_object_fetches"
msgid "Sign object fetches"
msgstr "签名对象获取"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :unfollow_blocked"
msgid "Unfollow blocked"
msgstr "取消关注被屏蔽用户"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:assets > :default_mascot"
msgid "Default mascot"
msgstr "默认吉祥物"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:assets > :default_user_avatar"
msgid "Default user avatar"
msgstr "默认用户头像"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:assets > :mascots"
msgid "Mascots"
msgstr "吉祥物"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:auth > :auth_template"
msgid "Auth template"
msgstr "认证模板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:auth > :enforce_oauth_admin_scope_usage"
msgid "Enforce OAuth admin scope usage"
msgstr "强制使用 OAuth 管理员范围"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:auth > :oauth_consumer_strategies"
msgid "OAuth consumer strategies"
msgstr "OAuth 消费者策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:auth > :oauth_consumer_template"
msgid "OAuth consumer template"
msgstr "OAuth 消费者模板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:email_notifications > :digest"
msgid "Digest"
msgstr "摘要"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:email_notifications > :digest > :active"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:email_notifications > :digest > :"
"inactivity_threshold"
msgid "Inactivity threshold"
msgstr "不活跃阈值"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:email_notifications > :digest > :interval"
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:email_notifications > :digest > :schedule"
msgid "Schedule"
msgstr "计划"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:emoji > :default_manifest"
msgid "Default manifest"
msgstr "默认清单"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:emoji > :groups"
msgid "Groups"
msgstr "分组"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:emoji > :pack_extensions"
msgid "Pack extensions"
msgstr "扩展包"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:emoji > :shared_pack_cache_seconds_per_file"
msgid "Shared pack cache s/file"
msgstr "共享包缓存秒数/文件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:emoji > :shortcode_globs"
msgid "Shortcode globs"
msgstr "短代码通配符"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:features > :improved_hashtag_timeline"
msgid "Improved hashtag timeline"
msgstr "改进的标签时间线"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:feed > :post_title"
msgid "Post title"
msgstr "帖文标题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:feed > :post_title > :max_length"
msgid "Max length"
msgstr "最大长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:feed > :post_title > :omission"
msgid "Omission"
msgstr "省略符"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe"
msgid "Pleroma FE"
msgstr "Pleroma FE"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"alwaysShowSubjectInput"
msgid "Always show subject input"
msgstr "始终显示主题输入框"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :background"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"collapseMessageWithSubject"
msgid "Collapse message with subject"
msgstr "折叠带主题的消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :greentext"
msgid "Greentext"
msgstr "绿色文本"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideFilteredStatuses"
msgid "Hide Filtered Statuses"
msgstr "隐藏已过滤状态"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideMutedPosts"
msgid "Hide Muted Posts"
msgstr "隐藏已静音帖文"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hidePostStats"
msgid "Hide post stats"
msgstr "隐藏帖文统计"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideUserStats"
msgid "Hide user stats"
msgstr "隐藏用户统计"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :logo"
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :logoMargin"
msgid "Logo margin"
msgstr "徽标边距"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :logoMask"
msgid "Logo mask"
msgstr "徽标遮罩"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"nsfwCensorImage"
msgid "NSFW Censor Image"
msgstr "NSFW 审查图像"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"postContentType"
msgid "Post Content Type"
msgstr "帖文内容类型"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"redirectRootLogin"
msgid "Redirect root login"
msgstr "重定向根登录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"redirectRootNoLogin"
msgid "Redirect root no login"
msgstr "重定向根未登录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :scopeCopy"
msgid "Scope copy"
msgstr "范围复制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showFeaturesPanel"
msgid "Show instance features panel"
msgstr "显示实例功能面板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showInstanceSpecificPanel"
msgid "Show instance specific panel"
msgstr "显示实例特定面板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"sidebarRight"
msgid "Sidebar on Right"
msgstr "右侧边栏"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"subjectLineBehavior"
msgid "Subject line behavior"
msgstr "主题行行为"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :theme"
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :admin"
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :admin > name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :admin > ref"
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :available"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :available > build_dir"
msgid "Build directory"
msgstr "构建目录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :available > build_url"
msgid "Build URL"
msgstr "构建 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontends > :available > custom-http-headers"
msgid "Custom HTTP headers"
msgstr "自定义 HTTP 头"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :available > git"
msgid "Git Repository URL"
msgstr "Git 仓库 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :available > name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :available > ref"
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :primary"
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :primary > name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :primary > ref"
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :adapter"
msgid "Adapter"
msgstr "适配器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :adapter > :ssl_options"
msgid "SSL Options"
msgstr "SSL 选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :adapter > :ssl_options > :versions"
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :proxy_url"
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :user_agent"
msgid "User agent"
msgstr "用户代理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http_security > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http_security > :referrer_policy"
msgid "Referrer policy"
msgstr "引用策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http_security > :report_uri"
msgid "Report URI"
msgstr "报告 URI"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http_security > :sts"
msgid "STS"
msgstr "STS"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http_security > :sts_max_age"
msgid "STS max age"
msgstr "STS 最大年龄"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :account_activation_required"
msgid "Account activation required"
msgstr "需要账号激活"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :account_approval_required"
msgid "Account approval required"
msgstr "需要账号批准"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :account_field_name_length"
msgid "Account field name length"
msgstr "账号字段名称长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :account_field_value_length"
msgid "Account field value length"
msgstr "账号字段值长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :allow_relay"
msgid "Allow relay"
msgstr "允许中继"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :allowed_post_formats"
msgid "Allowed post formats"
msgstr "允许的帖文格式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :attachment_links"
msgid "Attachment links"
msgstr "附件链接"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :autofollowed_nicknames"
msgid "Autofollowed nicknames"
msgstr "自动关注昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :autofollowing_nicknames"
msgid "Autofollowing nicknames"
msgstr "自动关注中昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :avatar_upload_limit"
msgid "Avatar upload limit"
msgstr "头像上传限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :background_upload_limit"
msgid "Background upload limit"
msgstr "背景上传限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :banner_upload_limit"
msgid "Banner upload limit"
msgstr "横幅上传限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :cleanup_attachments"
msgid "Cleanup attachments"
msgstr "清理附件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :email"
msgid "Admin Email Address"
msgstr "管理员邮箱地址"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :extended_nickname_format"
msgid "Extended nickname format"
msgstr "扩展昵称格式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :external_user_synchronization"
msgid "External user synchronization"
msgstr "外部用户同步"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :federating"
msgid "Federating"
msgstr "联邦"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :federation_incoming_replies_max_depth"
msgid "Fed. incoming replies max depth"
msgstr "联邦传入回复最大深度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :federation_reachability_timeout_days"
msgid "Fed. reachability timeout days"
msgstr "联邦可达性超时天数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :healthcheck"
msgid "Healthcheck"
msgstr "健康检查"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :instance_thumbnail"
msgid "Instance thumbnail"
msgstr "实例缩略图"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :invites_enabled"
msgid "Invites enabled"
msgstr "启用邀请"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :limit"
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :limit_to_local_content"
msgid "Limit to local content"
msgstr "限制为本地内容"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :max_account_fields"
msgid "Max account fields"
msgstr "最大账号字段数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :max_pinned_statuses"
msgid "Max pinned statuses"
msgstr "最大置顶状态数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :max_remote_account_fields"
msgid "Max remote account fields"
msgstr "最大远程账号字段数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :max_report_comment_size"
msgid "Max report comment size"
msgstr "最大报告评论大小"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication"
msgid "Multi factor authentication"
msgstr "多因素认证"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"backup_codes"
msgid "Backup codes"
msgstr "备份代码"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"backup_codes > :length"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :"
"backup_codes > :number"
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :totp"
msgid "TOTP settings"
msgstr "TOTP 设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :totp > :"
"digits"
msgid "Digits"
msgstr "位数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:instance > :multi_factor_authentication > :totp > :"
"period"
msgid "Period"
msgstr "周期"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :notify_email"
msgid "Sender Email Address"
msgstr "发件人邮箱地址"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :poll_limits"
msgid "Poll limits"
msgstr "投票限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :poll_limits > :max_expiration"
msgid "Max expiration"
msgstr "最大过期时间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :poll_limits > :max_option_chars"
msgid "Max option chars"
msgstr "最大选项字符数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :poll_limits > :max_options"
msgid "Max options"
msgstr "最大选项数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :poll_limits > :min_expiration"
msgid "Min expiration"
msgstr "最小过期时间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :privileged_staff"
msgid "Privileged staff"
msgstr "特权员工"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :profile_directory"
msgid "Profile directory"
msgstr "个人资料目录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :public"
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :quarantined_instances"
msgid "Quarantined instances"
msgstr "隔离实例"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :registration_reason_length"
msgid "Registration reason length"
msgstr "注册原因长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :registrations_open"
msgid "Registrations open"
msgstr "开放注册"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :remote_limit"
msgid "Remote limit"
msgstr "远程限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :remote_post_retention_days"
msgid "Remote post retention days"
msgstr "远程帖文保留天数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :safe_dm_mentions"
msgid "Safe DM mentions"
msgstr "安全私信提及"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :show_reactions"
msgid "Show reactions"
msgstr "显示反应"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :skip_thread_containment"
msgid "Skip thread containment"
msgstr "跳过线程包含"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :static_dir"
msgid "Static dir"
msgstr "静态目录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :upload_limit"
msgid "Upload limit"
msgstr "上传限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :user_bio_length"
msgid "User bio length"
msgstr "用户简介长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :user_name_length"
msgid "User name length"
msgstr "用户名称长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instances_favicons > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :base"
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :host"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :port"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :ssl"
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :sslopts"
msgid "SSL options"
msgstr "SSL 选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :sslopts > :cacertfile"
msgid "Cacertfile"
msgstr "CA 证书文件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :sslopts > :verify"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :tlsopts"
msgid "TLS options"
msgstr "TLS 选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :tlsopts > :cacertfile"
msgid "Cacertfile"
msgstr "CA 证书文件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :tlsopts > :verify"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:ldap > :uid"
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:majic_pool > :size"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:manifest > :background_color"
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:manifest > :icons"
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:manifest > :theme_color"
msgid "Theme color"
msgstr "主题颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:markup > :allow_fonts"
msgid "Allow fonts"
msgstr "允许字体"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:markup > :allow_headings"
msgid "Allow headings"
msgstr "允许标题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:markup > :allow_inline_images"
msgid "Allow inline images"
msgstr "允许内联图像"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:markup > :allow_tables"
msgid "Allow tables"
msgstr "允许表格"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:markup > :scrub_policy"
msgid "Scrub policy"
msgstr "清理策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_preview_proxy > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_preview_proxy > :image_quality"
msgid "Image quality"
msgstr "图像质量"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_preview_proxy > :min_content_length"
msgid "Min content length"
msgstr "最小内容长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_preview_proxy > :thumbnail_max_height"
msgid "Thumbnail max height"
msgstr "缩略图最大高度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_preview_proxy > :thumbnail_max_width"
msgid "Thumbnail max width"
msgstr "缩略图最大宽度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :base_url"
msgid "Base URL"
msgstr "基础 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :invalidation"
msgid "Invalidation"
msgstr "失效"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :invalidation > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :invalidation > :provider"
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts"
msgid "Advanced MediaProxy Options"
msgstr "高级媒体代理选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts > :max_body_length"
msgid "Max body length"
msgstr "最大正文长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts > :max_read_duration"
msgid "Max read duration"
msgstr "最大读取时长"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:media_proxy > :proxy_opts > :redirect_on_failure"
msgid "Redirect on failure"
msgstr "失败时重定向"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :whitelist"
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:modules > :runtime_dir"
msgid "Runtime dir"
msgstr "运行时目录"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf > :policies"
msgid "Policies"
msgstr "策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf > :transparency"
msgid "MRF transparency"
msgstr "MRF 透明度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf > :transparency_exclusions"
msgid "MRF transparency exclusions"
msgstr "MRF 透明度排除项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_activity_expiration > :days"
msgid "Days"
msgstr "天数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_follow_bot > :follower_nickname"
msgid "Follower nickname"
msgstr "关注者昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hashtag > :federated_timeline_removal"
msgid "Federated timeline removal"
msgstr "联合时间线移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hashtag > :reject"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hashtag > :sensitive"
msgid "Sensitive"
msgstr "敏感"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hellthread > :delist_threshold"
msgid "Delist threshold"
msgstr "取消列出阈值"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_hellthread > :reject_threshold"
msgid "Reject threshold"
msgstr "拒绝阈值"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_keyword > :federated_timeline_removal"
msgid "Federated timeline removal"
msgstr "联合时间线移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_keyword > :reject"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_keyword > :replace"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_mention > :actors"
msgid "Actors"
msgstr "参与者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_normalize_markup > :scrub_policy"
msgid "Scrub policy"
msgstr "清理策略"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_object_age > :actions"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_object_age > :threshold"
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_rejectnonpublic > :allow_direct"
msgid "Allow direct"
msgstr "允许私密"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_rejectnonpublic > :allow_followersonly"
msgid "Allow followers-only"
msgstr "允许仅关注者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :accept"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :avatar_removal"
msgid "Avatar removal"
msgstr "头像移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :banner_removal"
msgid "Banner removal"
msgstr "横幅移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :federated_timeline_removal"
msgid "Federated timeline removal"
msgstr "联合时间线移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :followers_only"
msgid "Followers only"
msgstr "仅关注者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :media_nsfw"
msgid "Media NSFW"
msgstr "媒体 NSFW"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :media_removal"
msgid "Media removal"
msgstr "媒体移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :reject"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :reject_deletes"
msgid "Reject deletes"
msgstr "拒绝删除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :report_removal"
msgid "Report removal"
msgstr "报告移除"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_steal_emoji > :hosts"
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_steal_emoji > :rejected_shortcodes"
msgid "Rejected shortcodes"
msgstr "已拒绝短代码"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_steal_emoji > :size_limit"
msgid "Size limit"
msgstr "大小限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_subchain > :match_actor"
msgid "Match actor"
msgstr "匹配参与者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_vocabulary > :accept"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_vocabulary > :reject"
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:oauth2 > :clean_expired_tokens"
msgid "Clean expired tokens"
msgstr "清理过期令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:oauth2 > :issue_new_refresh_token"
msgid "Issue new refresh token"
msgstr "签发新刷新令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:oauth2 > :token_expires_in"
msgid "Token expires in"
msgstr "令牌过期时间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:populate_hashtags_table > :fault_rate_allowance"
msgid "Fault rate allowance"
msgstr "容错率允许值"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:populate_hashtags_table > :sleep_interval_ms"
msgid "Sleep interval ms"
msgstr "休眠间隔（毫秒）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :app_account_creation"
msgid "App account creation"
msgstr "应用账号创建"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :authentication"
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :relation_id_action"
msgid "Relation ID action"
msgstr "关系 ID 操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :relations_actions"
msgid "Relations actions"
msgstr "关系操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :search"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :status_id_action"
msgid "Status ID action"
msgstr "状态 ID 操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :statuses_actions"
msgid "Statuses actions"
msgstr "状态操作"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rate_limit > :timeline"
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :activities"
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :activities > :local"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :activities > :remote"
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :profiles"
msgid "Profiles"
msgstr "资料"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :profiles > :local"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :profiles > :remote"
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines"
msgid "Timelines"
msgstr "时间线"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines > :federated"
msgid "Federated"
msgstr "联合"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines > :local"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media > :failure_backoff"
msgid "Failure backoff"
msgstr "失败回退"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media > :ignore_hosts"
msgid "Ignore hosts"
msgstr "忽略主机"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media > :ignore_tld"
msgid "Ignore TLD"
msgstr "忽略 TLD"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media > :parsers"
msgid "Parsers"
msgstr "解析器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:rich_media > :ttl_setters"
msgid "TTL setters"
msgstr "TTL 设置器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:static_fe > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:streamer > :overflow_workers"
msgid "Overflow workers"
msgstr "溢出工作进程"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:streamer > :workers"
msgid "Workers"
msgstr "工作进程"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:uri_schemes > :valid_schemes"
msgid "Valid schemes"
msgstr "有效方案"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:user > :deny_follow_blocked"
msgid "Deny follow blocked"
msgstr "拒绝关注已屏蔽"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:web_cache_ttl > :activity_pub"
msgid "Activity pub"
msgstr "Activitypub"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:web_cache_ttl > :activity_pub_question"
msgid "Activity pub question"
msgstr "Activitypub 问题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :direct_message"
msgid "Direct message"
msgstr "私信"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :direct_message > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :direct_message > :message"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:welcome > :direct_message > :sender_nickname"
msgid "Sender nickname"
msgstr "发送者昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :email"
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :email > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :email > :html"
msgid "Html"
msgstr "HTML"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :email > :sender"
msgid "Sender"
msgstr "发送者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :email > :subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:welcome > :email > :text"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:workers > :retries"
msgid "Retries"
msgstr "重试次数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.ActivityPub.MRF."
"MediaProxyWarmingPolicy"
msgid "Pleroma.Web.ActivityPub.MRF.MediaProxyWarmingPolicy"
msgstr "Pleroma.Web.ActivityPub.MRF.MediaProxyWarmingPolicy"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.ActivityPub.MRF."
"MediaProxyWarmingPolicy > :max_running"
msgid "Max running"
msgstr "最大运行数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.ActivityPub.MRF."
"MediaProxyWarmingPolicy > :max_waiting"
msgid "Max waiting"
msgstr "最大等待数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.RichMedia.Helpers"
msgid "Pleroma.Web.RichMedia.Helpers"
msgstr "Pleroma.Web.RichMedia.Helpers"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.RichMedia.Helpers "
"> :max_running"
msgid "Max running"
msgstr "最大运行数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-ConcurrentLimiter > Pleroma.Web.RichMedia.Helpers "
"> :max_waiting"
msgid "Max waiting"
msgstr "最大等待数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :crontab"
msgid "Crontab"
msgstr "定时任务"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :log"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues"
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :activity_expiration"
msgid "Activity expiration"
msgstr "活动过期"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :attachments_cleanup"
msgid "Attachments cleanup"
msgstr "附件清理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :background"
msgid "Background"
msgstr "后台"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :backup"
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :federator_incoming"
msgid "Federator incoming"
msgstr "联合器入站"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :federator_outgoing"
msgid "Federator outgoing"
msgstr "联合器出站"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :mailer"
msgid "Mailer"
msgstr "邮件发送器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :scheduled_activities"
msgid "Scheduled activities"
msgstr "计划活动"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :transmogrifier"
msgid "Transmogrifier"
msgstr "转换器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Oban > :queues > :web_push"
msgid "Web push"
msgstr "Web 推送"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Captcha > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Captcha > :method"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Captcha > :seconds_valid"
msgid "Seconds valid"
msgstr "有效秒数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Captcha.Kocaptcha > :endpoint"
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > :adapter"
msgid "Adapter"
msgstr "适配器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > :enabled"
msgid "Mailer Enabled"
msgstr "邮件发送器已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.AmazonSES-:"
"access_key"
msgid "AWS Access Key"
msgstr "AWS 访问密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.AmazonSES-:"
"region"
msgid "AWS Region"
msgstr "AWS 区域"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.AmazonSES-:"
"secret"
msgid "AWS Secret Key"
msgstr "AWS 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Dyn-:api_key"
msgid "Dyn API Key"
msgstr "Dyn API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Gmail-:"
"access_token"
msgid "GMail API Access Token"
msgstr "Gmail API 访问令牌"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Mailgun-:"
"api_key"
msgid "Mailgun API Key"
msgstr "Mailgun API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Mailgun-:"
"domain"
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Mailjet-:"
"api_key"
msgid "MailJet Public API Key"
msgstr "MailJet 公共 API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Mailjet-:"
"secret"
msgid "MailJet Private API Key"
msgstr "MailJet 私有 API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Mandrill-:"
"api_key"
msgid "Mandrill API Key"
msgstr "Mandrill API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Postmark-:"
"api_key"
msgid "Postmark API Key"
msgstr "Postmark API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:auth"
msgid "AUTH Mode"
msgstr "认证模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"password"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:port"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:relay"
msgid "Relay"
msgstr "中继"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"retries"
msgid "Retries"
msgstr "重试次数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:ssl"
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:tls"
msgid "STARTTLS Mode"
msgstr "STARTTLS 模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SMTP-:"
"username"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Sendgrid-:"
"api_key"
msgid "SendGrid API Key"
msgstr "SendGrid API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Sendmail-:"
"cmd_args"
msgid "Cmd args"
msgstr "命令参数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Sendmail-:"
"cmd_path"
msgid "Cmd path"
msgstr "命令路径"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.Sendmail-:"
"qmail"
msgid "Qmail compat mode"
msgstr "Qmail 兼容模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SocketLabs-:"
"api_key"
msgid "SocketLabs API Key"
msgstr "SocketLabs API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SocketLabs-:"
"server_id"
msgid "Server ID"
msgstr "服务器 ID"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SparkPost-:"
"api_key"
msgid "SparkPost API key"
msgstr "SparkPost API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.Mailer > Swoosh.Adapters.SparkPost-:"
"endpoint"
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.NewUsersDigestEmail > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :logo"
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling"
msgid "Styling"
msgstr "样式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling > :"
"background_color"
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling > :"
"content_background_color"
msgid "Content background color"
msgstr "内容背景颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling > :header_color"
msgid "Header color"
msgstr "标题颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling > :link_color"
msgid "Link color"
msgstr "链接颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling > :text_color"
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Emails.UserEmail > :styling > :"
"text_muted_color"
msgid "Text muted color"
msgstr "文本弱色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :class"
msgid "Class"
msgstr "类"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :extra"
msgid "Extra"
msgstr "额外"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :new_window"
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :rel"
msgid "Rel"
msgstr "Rel 属性"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :strip_prefix"
msgid "Strip prefix"
msgstr "去除前缀"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :truncate"
msgid "Truncate"
msgstr "截断"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Formatter > :validate_tld"
msgid "Validate tld"
msgstr "验证 TLD"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity > :daily_user_limit"
msgid "Daily user limit"
msgstr "每日用户限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.ScheduledActivity > :total_user_limit"
msgid "Total user limit"
msgstr "总用户限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload > :base_url"
msgid "Base URL"
msgstr "基础 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Upload > :filename_display_max_length"
msgid "Filename display max length"
msgstr "文件名显示最大长度"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload > :filters"
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload > :link_name"
msgid "Link name"
msgstr "链接名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload > :uploader"
msgid "Uploader"
msgstr "上传器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.AnonymizeFilename > :text"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Upload.Filter.Mogrify > :args"
msgid "Args"
msgstr "参数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.Local > :uploads"
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :bucket"
msgid "Bucket"
msgstr "存储桶"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :bucket_namespace"
msgid "Bucket namespace"
msgstr "存储桶命名空间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :streaming_enabled"
msgid "Streaming enabled"
msgstr "启用流式传输"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Uploaders.S3 > :truncated_namespace"
msgid "Truncated namespace"
msgstr "截断的命名空间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.User > :email_blacklist"
msgid "Email blacklist"
msgstr "邮箱黑名单"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.User > :restricted_nicknames"
msgid "Restricted nicknames"
msgstr "受限昵称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.User.Backup > :limit_days"
msgid "Limit days"
msgstr "限制天数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.User.Backup > :purge_after_days"
msgid "Purge after days"
msgstr "过期后清理天数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.ApiSpec.CastAndValidate > :strict"
msgid "Strict"
msgstr "严格模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :headers"
msgid "Headers"
msgstr "头部信息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :method"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :options"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Http > :options "
"> :params"
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script > :"
"script_path"
msgid "Script path"
msgstr "脚本路径"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.MediaProxy.Invalidation.Script > :"
"url_format"
msgid "URL Format"
msgstr "URL 格式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata > :providers"
msgid "Providers"
msgstr "提供者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata > :unfurl_nsfw"
msgid "Unfurl NSFW"
msgstr "展开 NSFW 内容"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :headers"
msgid "Headers"
msgstr "头部信息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :proxies"
msgid "Proxies"
msgstr "代理"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Plugs.RemoteIp > :reserved"
msgid "Reserved"
msgstr "保留"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Preload > :providers"
msgid "Providers"
msgstr "提供者"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Workers.PurgeExpiredActivity > :min_lifetime"
msgid "Min lifetime"
msgstr "最短生存时间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :web_push_encryption-:vapid_details > :private_key"
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :web_push_encryption-:vapid_details > :public_key"
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :web_push_encryption-:vapid_details > :subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :authorized_fetch_mode"
msgid "Authorized fetch mode"
msgstr "授权获取模式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub > :authorized_fetch_mode"
msgid "Require HTTP signatures on AP fetches"
msgstr "在 AP 获取时要求 HTTP 签名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:activitypub > :max_collection_objects"
msgid ""
"The maximum number of items to fetch from a remote collections. Setting this "
"too low can lead to only getting partial collections, but too high and you "
"can end up fetching far too many objects."
msgstr "从远程集合中获取的最大项目数。设置过低可能导致仅获取部分集合，但设置过高则可"
"能获取过多对象。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:argos_translate"
msgid "ArgosTranslate Settings."
msgstr "ArgosTranslate 设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:argos_translate > :command_argos_translate"
msgid ""
"command for `argos-translate`. Can be the command if it's in your PATH, or "
"the full path to the file."
msgstr "`argos-translate` 的命令。可以是 PATH 中的命令，也可以是文件的完整路径。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:argos_translate > :command_argospm"
msgid ""
"command for `argospm`. Can be the command if it's in your PATH, or the full "
"path to the file."
msgstr "`argospm` 的命令。可以是 PATH 中的命令，也可以是文件的完整路径。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:argos_translate > :strip_html"
msgid "Strip html from the post before translating it."
msgstr "在翻译前从帖文中去除 HTML。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:deepl"
msgid "DeepL Settings."
msgstr "DeepL 设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:deepl > :api_key"
msgid "API key for DeepL"
msgstr "DeepL 的 API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:deepl > :tier"
msgid "API Tier"
msgstr "API 层级"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontend_configurations"
msgid ""
"This form can be used to configure a keyword list that keeps the "
"configuration data for any kind of frontend. By default, settings for "
"pleroma_fe and masto_fe are configured. If you want to add your own "
"configuration your settings all fields must be complete."
msgstr ""
"此表单可用于配置包含任何类型前端配置数据的关键字列表。默认情况下，配置了 "
"pleroma_fe 和 masto_fe 的设置。如果要添加自己的配置，所有字段必须完整填写。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontend_configurations > :masto_fe"
msgid "Settings for Masto FE"
msgstr "Masto FE 的设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :masto_fe > :"
"showInstanceSpecificPanel"
msgid "Whenether to show the instance's specific panel"
msgstr "是否显示实例特定面板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"conversationDisplay"
msgid "How to display conversations (linear or tree)"
msgstr "如何显示对话（线性或树状）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideSiteFavicon"
msgid "Whether to hide the instance favicon from the navbar"
msgstr "是否在导航栏隐藏实例网站图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideSiteName"
msgid "Whether to hide the site name from the navbar"
msgstr "是否在导航栏隐藏站点名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"renderMisskeyMarkdown"
msgid "Whether to render Misskey-flavoured markdown"
msgstr "是否渲染 Misskey 风格的 Markdown"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showNavShortcuts"
msgid "Whether to put extra navigation options on the navbar"
msgstr "是否在导航栏放置额外导航选项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showPanelNavShortcuts"
msgid "Whether to put timeline nav tabs on the top of the panel"
msgstr "是否在面板顶部放置时间线导航标签"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showWiderShortcuts"
msgid "Whether to add extra space between navbar icons"
msgstr "是否在导航栏图标之间添加额外空间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"stopGifs"
msgid "Whether to pause animated images until they're hovered on"
msgstr "是否暂停动画图像直到鼠标悬停"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :mastodon"
msgid "Mastodon frontend"
msgstr "Mastodon 前端"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :mastodon > name"
msgid ""
"Name of the installed frontend. Valid config must include both `Name` and "
"`Reference` values."
msgstr "已安装前端的名称。有效配置必须同时包含“名称”和“引用”值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :mastodon > ref"
msgid ""
"Reference of the installed frontend to be used. Valid config must include "
"both `Name` and `Reference` values."
msgstr "要使用的已安装前端的引用。有效配置必须同时包含“名称”和“引用”值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :swagger"
msgid "Swagger API reference frontend"
msgstr "Swagger API 参考前端"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :swagger > enabled"
msgid "Whether to have this enabled at all"
msgstr "是否完全启用此项"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :swagger > name"
msgid ""
"Name of the installed frontend. Valid config must include both `Name` and "
"`Reference` values."
msgstr "已安装前端的名称。有效配置必须同时包含“名称”和“引用”值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :swagger > ref"
msgid ""
"Reference of the installed frontend to be used. Valid config must include "
"both `Name` and `Reference` values."
msgstr "要使用的已安装前端的引用。有效配置必须同时包含“名称”和“引用”值。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :pool_size"
msgid "Number of concurrent outbound HTTP requests to allow. Default 50."
msgstr "允许的并发出站 HTTP 请求数量。默认 50。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :pool_timeout"
msgid "Timeout for initiating HTTP requests (in ms, default 5000)"
msgstr "发起 HTTP 请求的超时时间（单位：毫秒，默认 5000）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :proxy_url"
msgid ""
"Proxy URL - of the format http://host:port. Advise setting in .exs instead "
"of admin-fe due to this being set at boot-time."
msgstr "代理 URL - 格式为 http://host:port。建议在.exs "
"文件中设置而非管理界面，因为此设置在启动时生效。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:http > :receive_timeout"
msgid ""
"Timeout for waiting on remote servers to respond to HTTP requests (in ms, "
"default 15000)"
msgstr "等待远程服务器响应 HTTP 请求的超时时间（单位：毫秒，默认 15000）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :export_prometheus_metrics"
msgid "Enable prometheus metrics (at /api/v1/akkoma/metrics)"
msgstr "启用 prometheus 指标（位于/api/v1/akkoma/metrics）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :languages"
msgid "Languages the instance uses"
msgstr "实例使用的语言"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :local_bubble"
msgid ""
"List of instances that make up your local bubble (closely-related "
"instances). Used to populate the 'bubble' timeline (domain only)."
msgstr "构成您本地气泡（紧密相关实例）的实例列表。用于填充“气泡”时间线（仅域名）。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :privileged_staff"
msgid ""
"Let moderators access sensitive data (e.g. updating user credentials, get "
"password reset token, delete users, index and read private statuses)"
msgstr "允许版主访问敏感数据（例如更新用户凭据、获取密码重置令牌、删除用户、索引和读"
"取私有状态）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :public"
msgid ""
"Switching this on will allow unauthenticated users access to all public "
"resources on your instance Switching it off is useful for disabling the "
"Local Timeline and The Whole Known Network.  Note: when setting to `false`, "
"please also check `:restrict_unauthenticated` setting."
msgstr ""
"开启此选项将允许未认证用户访问您实例上的所有公共资源。关闭此选项可用于禁用本"
"地时间线和整个已知网络。注意：设置为 `false` 时，请同时检查 "
"`:restrict_unauthenticated` 设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :quarantined_instances"
msgid ""
"(Deprecated, will be removed in next release) List of ActivityPub instances "
"where activities will not be sent, and the reason for doing so"
msgstr "（已弃用，将在下一版本移除）不会向其发送活动的 ActivityPub 实例列表及原因"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instances_nodeinfo"
msgid "Control favicons for instances"
msgstr "控制实例的网站图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instances_nodeinfo > :enabled"
msgid "Allow/disallow getting instance nodeinfo"
msgstr "允许/禁止获取实例节点信息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:libre_translate"
msgid "LibreTranslate Settings."
msgstr "LibreTranslate 设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:libre_translate > :api_key"
msgid "API key for libretranslate"
msgstr "libretranslate 的 API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:libre_translate > :url"
msgid "URL for libretranslate"
msgstr "libretranslate 的 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:manifest > :background_color"
msgid ""
"Describe the background color of the app - this is only used for mastodon-fe"
msgstr "描述应用的背景颜色 - 仅用于 mastodon-fe"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:manifest > :theme_color"
msgid "Describe the theme color of the app - this is only used for mastodon-fe"
msgstr "描述应用的主题颜色 - 仅用于 mastodon-fe"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf > :transparency_obfuscate_domains"
msgid ""
"Obfuscate domains in MRF transparency. This is useful if the domain you're "
"blocking contains words you don't want displayed, but still want to disclose "
"the MRF settings."
msgstr "在 MRF 透明度中混淆域名。当您屏蔽的域名包含不希望显示的词语但仍希望披露 MRF "
"设置时，此功能很有用。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_inline_quote"
msgid "Force quote post URLs inline"
msgstr "强制内联引用帖文 URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_inline_quote > :prefix"
msgid "Prefix before the link"
msgstr "链接前的前缀"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:mrf_simple > :handle_threads"
msgid ""
"Enable to filter replies to threads based from their originating instance, "
"using the reject and accept rules"
msgstr "启用后可根据来源实例使用拒绝和接受规则过滤对线程的回复"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated"
msgid ""
"Disallow unauthenticated viewing of timelines, user profiles and statuses."
msgstr "禁止未认证用户查看时间线、用户资料和状态。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :activities"
msgid "Settings for posts."
msgstr "帖文相关设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :activities > :"
"local"
msgid "Disallow viewing local posts."
msgstr "禁止查看本地帖文。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :activities > :"
"remote"
msgid "Disallow viewing remote posts."
msgstr "禁止查看远程帖文。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :profiles > :local"
msgid "Disallow viewing local user profiles."
msgstr "禁止查看本地用户资料。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :profiles > :"
"remote"
msgid "Disallow viewing remote user profiles."
msgstr "禁止查看远程用户资料。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines > :"
"federated"
msgid "Disallow viewing the whole known network timeline."
msgstr "禁止查看整个已知网络时间线。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines > :"
"local"
msgid "Disallow viewing the public timeline."
msgstr "禁止查看公共时间线。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:translator"
msgid "Translation Settings"
msgstr "翻译设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:translator > :enabled"
msgid "Is translation enabled?"
msgstr "是否启用翻译？"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:translator > :module"
msgid "Translation module."
msgstr "翻译模块。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:workers > :timeout"
msgid "Timeout for jobs, per `Oban` queue, in ms"
msgstr "作业超时时间，按 `Oban` 队列，单位毫秒"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Search"
msgid "General search settings."
msgstr "通用搜索设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Search > :module"
msgid "Selected search module."
msgstr "选定的搜索模块。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster"
msgid "Elasticsearch settings."
msgstr "Elasticsearch 设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :api"
msgid ""
"The API module used by Elasticsearch. Should always be Elasticsearch.API.HTTP"
msgstr "Elasticsearch 使用的 API 模块。应始终为 Elasticsearch.API.HTTP"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes"
msgid "The indices to set up in Elasticsearch"
msgstr "要在 Elasticsearch 中设置的索引"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes > :activities"
msgid "Config for the index to use for activities"
msgstr "用于活动的索引配置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes > :activities > :bulk_page_size"
msgid "Size for bulk put requests, mostly used on building the index"
msgstr "批量放置请求的大小，主要用于构建索引"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes > :activities > :bulk_wait_interval"
msgid "Time to wait between bulk put requests (in ms)"
msgstr "批量放置请求之间的等待时间（毫秒）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes > :activities > :settings"
msgid ""
"Path to the file containing index settings for the activities index. Should "
"contain a mapping."
msgstr "包含活动索引设置的文件路径。应包含映射。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes > :activities > :sources"
msgid "The internal types to use for this index"
msgstr "此索引使用的内部类型"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"indexes > :activities > :store"
msgid "The internal store module"
msgstr "内部存储模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"json_library"
msgid ""
"The JSON module used to encode/decode when communicating with Elasticsearch"
msgstr "与 Elasticsearch 通信时用于编码/解码的 JSON 模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"password"
msgid ""
"Password to connect to ES. Set to nil if your cluster is unauthenticated."
msgstr "连接到 ES 的密码。如果集群未认证，请设置为 nil。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :url"
msgid "Elasticsearch URL."
msgstr "Elasticsearch URL。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :"
"username"
msgid ""
"Username to connect to ES. Set to nil if your cluster is unauthenticated."
msgstr "连接到 ES 的用户名。如果集群未认证，请设置为 nil。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch"
msgid "Meilisearch settings."
msgstr "Meilisearch 设置。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch > :"
"initial_indexing_chunk_size"
msgid ""
"Amount of posts in a batch when running the initial indexing operation. "
"Should probably not be more than 100000 since there's a limit on maximum "
"insert size"
msgstr "运行初始索引操作时每批的帖文数量。可能不应超过 "
"100000，因为存在最大插入大小限制"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch > :private_key"
msgid ""
"Private key for meilisearch authentication, or `nil` to disable private key "
"authentication."
msgstr "用于 meilisearch 身份验证的私钥，或 `nil` 以禁用私钥身份验证。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch > :url"
msgid "Meilisearch URL."
msgstr "Meilisearch URL。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata.Providers.Theme"
msgid ""
"Specific provider to hand out themes to instances that scrape index.html"
msgstr "特定提供程序，用于向抓取 index.html 的实例分发主题"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata.Providers.Theme > :"
"theme_color"
msgid ""
"The 'accent color' of the instance, used in places like misskey's instance "
"ticker"
msgstr "实例的“强调色”，用于 misskey 的实例指示器等位置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:activitypub > :max_collection_objects"
msgid "Max collection objects"
msgstr "最大集合对象数"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:argos_translate"
msgid "Argos translate"
msgstr "Argos 翻译"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:argos_translate > :command_argos_translate"
msgid "Command argos translate"
msgstr "命令 argos 翻译"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:argos_translate > :command_argospm"
msgid "Command argospm"
msgstr "命令 argospm"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:argos_translate > :strip_html"
msgid "Strip html"
msgstr "去除 HTML"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:deepl"
msgid "DeepL"
msgstr "DeepL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:deepl > :api_key"
msgid "Api key"
msgstr "API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:deepl > :tier"
msgid "Tier"
msgstr "层级"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontend_configurations > :masto_fe"
msgid "Masto FE"
msgstr "Masto FE"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :masto_fe > :"
"showInstanceSpecificPanel"
msgid "Show instance specific panel"
msgstr "显示实例特定面板"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"conversationDisplay"
msgid "Conversation display style"
msgstr "对话显示样式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideSiteFavicon"
msgid "Hide site favicon"
msgstr "隐藏站点图标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"hideSiteName"
msgid "Hide site name"
msgstr "隐藏站点名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"renderMisskeyMarkdown"
msgid "Render misskey markdown"
msgstr "渲染 Misskey Markdown"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showNavShortcuts"
msgid "Show navbar shortcuts"
msgstr "显示导航栏快捷方式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showPanelNavShortcuts"
msgid "Show timeline panel nav shortcuts"
msgstr "显示时间线面板导航快捷方式"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :"
"showWiderShortcuts"
msgid "Increase navbar shortcut spacing"
msgstr "增加导航栏快捷方式间距"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:frontend_configurations > :pleroma_fe > :stopGifs"
msgid "Stop Gifs"
msgstr "停止 GIF"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :mastodon"
msgid "Mastodon"
msgstr "Mastodon"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :mastodon > name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :mastodon > ref"
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :swagger"
msgid "Swagger"
msgstr "Swagger"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :swagger > enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :swagger > name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :swagger > ref"
msgid "Reference"
msgstr "引用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :pool_size"
msgid "Pool size"
msgstr "池大小"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :pool_timeout"
msgid "HTTP Pool Request Timeout"
msgstr "HTTP 池请求超时"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:http > :receive_timeout"
msgid "HTTP Receive Timeout"
msgstr "HTTP 接收超时"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :export_prometheus_metrics"
msgid "Export prometheus metrics"
msgstr "导出 Prometheus 指标"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :languages"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :local_bubble"
msgid "Local bubble"
msgstr "本地气泡"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instances_nodeinfo"
msgid "Instances nodeinfo"
msgstr "实例节点信息"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instances_nodeinfo > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:libre_translate"
msgid "Libre translate"
msgstr "Libre 翻译"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:libre_translate > :api_key"
msgid "Api key"
msgstr "API 密钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:libre_translate > :url"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf > :transparency_obfuscate_domains"
msgid "MRF domain obfuscation"
msgstr "MRF 域名混淆"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_inline_quote"
msgid "MRF Inline Quote"
msgstr "MRF 内联引用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_inline_quote > :prefix"
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_simple > :handle_threads"
msgid "Apply to entire threads"
msgstr "应用于整个线程"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:translator"
msgid "Translator"
msgstr "翻译器"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:translator > :enabled"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:translator > :module"
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:workers > :timeout"
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search > :module"
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster"
msgid "Elasticsearch"
msgstr "Elasticsearch"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :api"
msgid "Api"
msgstr "API"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes"
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes > :"
"activities"
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes > :"
"activities > :bulk_page_size"
msgid "Bulk page size"
msgstr "批量页面大小"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes > :"
"activities > :bulk_wait_interval"
msgid "Bulk wait interval"
msgstr "批量等待间隔"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes > :"
"activities > :settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes > :"
"activities > :sources"
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :indexes > :"
"activities > :store"
msgid "Store"
msgstr "存储"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :json_library"
msgid "Json library"
msgstr "JSON 库"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :password"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :url"
msgid "Url"
msgstr "URL"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Elasticsearch.Cluster > :username"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch"
msgid "Pleroma.Search.Meilisearch"
msgstr "Pleroma.Search.Meilisearch"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch > :"
"initial_indexing_chunk_size"
msgid "Initial indexing chunk size"
msgstr "初始索引分块大小"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch > :private_key"
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Search.Meilisearch > :url"
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata.Providers.Theme"
msgid "Pleroma.Web.Metadata.Providers.Theme"
msgstr "Pleroma.Web.Metadata.Providers.Theme"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-Pleroma.Web.Metadata.Providers.Theme > :theme_color"
msgid "Theme color"
msgstr "主题颜色"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:instance > :healthcheck"
msgid "If enabled, system data will be shown on `/api/v1/pleroma/healthcheck`"
msgstr "如果启用，系统数据将在 `/api/v1/pleroma/healthcheck` 显示"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:frontends > :pickable"
msgid ""
"A list containing all frontends users can pick as their preference, format "
"is :name/:ref, e.g pleroma-fe/stable."
msgstr "包含用户可选择作为偏好的所有前端的列表，格式为 :name/:ref，例如 pleroma-fe/"
"stable。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:instance > :federated_timeline_available"
msgid ""
"Let people view the 'firehose' feed of all public statuses from all "
"instances."
msgstr "允许人们查看来自所有实例的所有公开状态的“firehose”信息流。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_proxy > :blocklist"
msgid ""
"List of hosts with scheme which will not go through the MediaProxy, and will "
"not be explicitly allowed by the Content-Security-Policy.\n"
"This is to be used for instances where you do not want their media to go "
"through your server or to be accessed by clients.\n"
msgstr ""
"带有方案的主机列表，这些主机不会通过媒体代理，也不会被内容安全策略明确允许。"
"\n"
"这用于您不希望其媒体通过您的服务器或由客户端访问的实例。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config description at :pleroma-:media_proxy > :whitelist"
msgid ""
"List of hosts with scheme to bypass the MediaProxy.\n"
"\n"
"The media will be fetched by the client, directly from the remote server.\n"
"\n"
"To allow this, it will Content-Security-Policy exceptions for each instance "
"listed.\n"
"\n"
"This is to be used for instances you trust and do not want to cache media "
"for.\n"
msgstr ""
"带有方案的主机列表，用于绕过媒体代理。\n"
"\n"
"媒体将由客户端直接从远程服务器获取。\n"
"\n"
"为此，它将为列出的每个实例提供内容安全策略例外。\n"
"\n"
"这用于您信任且不希望缓存媒体的实例。\n"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_reject_newly_created_account_notes"
msgid "Reject notes from accounts created too recently"
msgstr "拒绝来自最近创建的账号的帖文"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:mrf_reject_newly_created_account_notes > :age"
msgid "Time below which to reject (in seconds)"
msgstr "拒绝时间阈值（以秒为单位）"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config description at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines > :"
"bubble"
msgid "Disallow viewing the bubble timeline."
msgstr "禁止查看气泡时间线。"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:frontends > :pickable"
msgid "Pickable"
msgstr "可选择的"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:instance > :federated_timeline_available"
msgid "Federated timeline available"
msgstr "联合时间线可用"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:media_proxy > :blocklist"
msgid "Blocklist"
msgstr "阻止列表"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt "config label at :pleroma-:mrf_reject_newly_created_account_notes"
msgid "MRF Reject New Accounts"
msgstr "MRF 拒绝新账号"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:mrf_reject_newly_created_account_notes > :age"
msgid "Age"
msgstr "时间"

#: lib/pleroma/docs/translator.ex:5
msgctxt ""
"config label at :pleroma-:restrict_unauthenticated > :timelines > :bubble"
msgid "Bubble"
msgstr "Bubble"
